<?xml version="1.0" ?>
              <feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0">
              <title>sengine_export.txt</title>
              <link href="https://www.kaufbei.tv/" rel="alternate" type="text/html" />
              <updated>2020-11-10T0:00:02Z</updated>
              <author>
                <name>sengine_export</name>
              </author>
              <id>tag:sengine_export,2020-11-10:/export</id>
                            <entry>
                <id>334</id>
                <title>MAXIMUS 4.0: TV-Receiver | Universal | TV | Player Box | WLAN | HD | LAN | BOX | APP | HDMI</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung/MAXIMUS-4-0-TV-Receiver-Universal-TV-Player-Box-WLAN-HD-LAN-BOX-APP-HDMI.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>199.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>MAXIMUS 4.0: TV-Receiver | Universal | TV | Player Box | WLAN | HD | LAN | BOX | APP | HDMI ca. 260 russische, deutsche, ukrainische, baltische, weißrussische TV-Sender empfangbar. MAXIMUS - Das Android Mediaplayer, SAT IP und DVB-S2 (HD) Receiver in einem! MAXIMUS Universal TV–Receiver liefert eine brillante Ultra-HD (Ultra High Definition) Übertragung zu Ihrem Fernseher und besitzt darüber hinaus zahlreiche Multimediafunktionen. MAXIMUS ermöglicht den Empfang von digitalem Satelliten TV-Sender in UHD - Format. Die vorinstallierte DVB App unterstützt alle gängige Funktionen wie Videotext, EPG und ist PVR Ready. MAXIMUS Universal TV–Receiver lässt in den Bereichen 3D, Multimedia und Netzwerk keine Wünsche offen. Spielen Sie Bilder, Videos oder Musik von einem USB-Stick, externe Festplatte direkt an MAXIMUS ab, oder übertragen Sie diese drahtlos via WLAN von Ihrem Smartphone, Tablet oder Notebook über die Mediabox zu Ihrem TV. MAXIMUS Universal TV–Receiver: 100% Kein Abo! 100% keine versteckten Kosten! Wir übernehmen ausschließlich nur die Garantie für das Gerät und deren Betriebssystem. Wir bieten keinen Applikation- und Internetservice an. Falls Sie Fragen zu den erworbenen Diensten haben, so melden Sie sich bei dem jeweiligen Anbieter. Spezifikationen: Betriebssystem: Android 7.1 OS Prozessor: Amlogic S905D Quad-Core 64bit Speicher: 1GB DDR3 Interner Speicher: 8 GB NAND-Flash Wi-Fi 802.11 b / g / n 2,4 GHz Video Input: empfängt bis UHD (3840 × 2160P) Video Output: bis UHD (3840 × 2160P) Sprachen Deutsch, Englisch, Russisch und viele andere Videoformate: MKV, TS, M2TS, TP, MOV, MP4, RM, RMVB, WMV, AVI, MPG, MPEG, DAT, VOB, FLV, ASF Audioformate: MP3, WMA, WAV, OGG, FLAC, MKA, MP4, AAC, APE, ALAC, MPEG, MP1, MP2, MPA, OGG Bildformate: JPEG, BMP, PNG Software Supports: OTA function Anschlüsse: 1x Satellitenanschlüsse 1x Cinchstecker 1x RJ-45 Ethernet-Buchse 1x HDTV 4x USB-2.0-Ports 1x TF – Kartenleser 1x Optischer Audioausgang Lieferumfang: 1x MAXIMUS 4.0 Universal TV – Receiver 1x Fernbedienung 1x HDMI Kabel 1x 230V Netzteil 1x Bedienungsanleitung 1x 2Stück Batterie 1,5V AAA Hersteller EAN: 4260404830115 </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404830115</g:gtin>
                <g:mpn>334</g:mpn>
                <g:brand>MAXIMUS</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/maximusweb-10.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/web(2).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/maximusweb-2.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/maximusweb-3.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>1</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 0 (8663408)-->
                            <entry>
                <id>972</id>
                <title>Tuschonka | Tuschenka &amp;quot;Familien-Set&amp;quot; Schwein, Rind, Truthahn, Hähnchen + Lamm GRATIS 4,94kg 13 Konservendosen</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Lebensmittel/Tuschonka/Tuschonka-Sets/Tuschonka-Tuschenka-Familien-Set-Schwein-Rind-Truthahn-Haehnchen-Lamm-GRATIS-4-94kg-13-Konservendosen.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>37.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Tuschonka &quot;Familien-Set&quot; Schwein, Rind, Truthahn, Hähnchen + Lamm GRATIS sehr schmackhaft traditionell gewürzt mit wenig Salz ganze Stücke vom Filet Fleischanteil: Schwein 90 %, Rind 95 %, Hähnchen 90 %, Truthahn 90 % und Lamm zu 95 % Fleisch ganze Stücke – kein Pressfleisch ohne Sehnen, Haut und Knochen unvergesslicher Geschmack ein traditionelles und beliebtes Produkt zum sofortigen Verzehr geeignet Das Fleisch ist perfekt gewürzt und schmeckt so wie damals... Das Produkt wird sorgfältig nach den alten sowjetischen GOST-Verfahren vorbereitet: Rindfleisch, Senf, Salz, Pfeffer, Lorbeerblätter. Danach wird das gekochte Rindfleisch im eigenen Saft geschmort und anschließend in den Dosen verteilt. Dieses Fleisch gehört zu den beliebtesten Konserven und erfüllt Erwartungen vieler unserer Kunden, die Wert auf eine gute Ernährung legen. Traditionell werden solche Fleischkonserven zur Vorbereitung schmackhafter und nahrhafter Gerichte verwendet. Viele Mineralien wie Magnesium, Phosphor, Eiweiß, Kalium, Eisen und die Vitamine E, A und Gruppe B bleiben wegen dem schonenden Schmorverfahren erhalten. WICHTIGE INFORMATION: hier angebotene Produkte werden speziell in unserem Auftrag für die Firma KAUFBEI GmbH in den ehemaligen sowjetischen Republiken hergestellt - genau bei den Betrieben, wo man sich mit traditionellem Produktionsverfahren nach dem alten sowjetischen GOST-Standards bestens auskennt. Hier wird nur das Fleisch der Extraklasse verwendet. Ganze Stücke oder grob gehackt – ohne Haut, Knochen und Sehnen. Viele Menschen aus den ehemaligen Ost-Blockländern kennen noch diesen unvergesslichen Geschmack! Geschmort und in den Konserven verpackt - so wie es man seit Jahren kennt! Trotzt allem werden hier alle notwendigen EU-Produktionsvorschriften streng befolgt. Unsere Ware wird in den klassischen 525 g Metalldosen angeboten, oder auch in einer praktischen 325 g Dose. Die Lammfleischkonserven haben einen kompakten 240 g Volumen. Diese Konserven sind zum sofortigen Verzehr geeignet! (DE) Zutaten: 90 % Schweinefleisch in Stücken, Trinkwasser, Salz, schwarzer Pfeffer, Pflanzenfasern, Senfkörner, Stabilisatoren E451i, E452i, E407, Geschmacksverstärker E621, Antioxidationsmittel E301, Konservierungsmittel E250. Lagerung bei Temperaturen zwischen 0 ° C und + 25 ° C Nach dem Öffnen bei einer Temperatur von 0 ° C bis + 6 ° C für nicht mehr als 24 Stunden aufbewahren. Haltbarkeit: mindestens zwei Jahre Tuschonka (auch Tuschenka genannt) Nährwerte Rindfleisch 100 g enthält: Energiewert von 938 kJ / 226 kcal Fett 18,0 g darunter gesättigte Fettsäuren 7,7 g Kohlenhydrate 0,5 g davon Zucker 0,0 g Proteine 15,5 g Salz 1,0 g Nährwerte Schweinefleisch 100 g enthält: Energiewert von 974 kJ / 235 kcal Fett 19,1 g darunter gesättigte Fettsäuren 7,1 g Kohlenhydrate 0,5 g davon Zucker 0,0 g Proteine 15,2 g Salz 1,0 g Nährwerte Truthahn 100 g enthält: Energiewert von 680 kJ / 163 kcal Fett 11,0 g darunter gesättigte Fettsäuren 3,0 g Kohlenhydrate 1,2 g davon Zucker 0,0 g Proteine 14,9 g Salz 1,0 g Nährwerte Hühnchen 100 g enthält: Energiewert von 796 kJ / 191 kcal Fett 13,7 g darunter gesättigte Fettsäuren 3,8 g Kohlenhydrate 1,2 g davon Zucker 0,0 g Proteine 15,8 g Salz 1,0 g Nährwerte Lamm 100 g enthält: Energiewert von 896 kJ / 217 kcal Fett 17,4 g darunter gesättigte Fettsäuren 7,27 g Kohlenhydrate 0,3 g davon Zucker 0,3 g Proteine 14,7 g Salz 0,99 g Aufbewahrung: Lagerung bei Temperaturen zwischen 0 ° C und + 25 ° C, Nach dem Öffnen bei einer Temperatur von 0 ° C bis + 6 ° C für nicht mehr als 24 Stunden lagern Lieferumfang: 1 x Rindfleisch 525 g 2 x Rindfleisch 325 g 1 x Schweinefleisch 525 g 2 x Schweinefleisch 325 g 1 x Truthahn 525 g 2 x Truthahn 325 g 1 x Hähnchen 525 g 2 x Hähnchen 325 g 1 x Lamm 240g GRATIS </description>
                <g:product_type>Kaufbei Lebensmittel &gt; Tuschonka &gt; Tuschonka Sets</g:product_type>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/972.png</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/70200204525.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/70200205525.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/70200206525.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DK</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (54,66 EUR) (IBF) </g:service>
                                    <g:price>54.66 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>4</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 1 (8670840)-->
                            <entry>
                <id>290</id>
                <title>SMAK Küchenmaschine: 5 liter mit Zubehör | Teigknetmaschine | Fleischwolf | Universal Multifunktions Kuechenmaschine | Standmixer | Edelstahl | Rührgerät | Professional für Küche | Schwarz</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung/SMAK-Kuechenmaschine-5-liter-mit-Zubehoer-Teigknetmaschine-Fleischwolf-Universal-Multifunktions-Kuechenmaschine-Standmixer-Edelstahl-Ruehrgeraet-Professional-fuer-Kueche-Schwarz.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>129.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK Küchenmaschine: 5 liter mit Zubehör | Teigknetmaschine | Fleischwolf | Universal Multifunktions Kuechenmaschine | Standmixer | Edelstahl | Rührgerät | Professional für Küche | SCHWARZ Wir leben in einer Welt voller innovationen und Ideen die uns vorantreiben. Deshalb präsentieren wir Ihnen voller Stolz die Zukunft: Die Multifunktions Küchenmaschine 4 in 1 ist der perfekte Küchenhelfer für jeden Koch- und Backliebhaber. Neben dem klassischen Rühr- und Knetmodul ist die Küchenmaschine zusätzlich mit Fleischwolf und Mixbecher ausgestattet, sowie diversen Fleisch- und Pasta-Aufsätzen. Mit nur einem Gerät haben Sie viele verschiedene möglichkeiten: Mixen ob (Shakes, Smoothies, Cremesuppen und Cocktails) Fleischwolfaufsatz (mit verschiedenen Scheiben für frische Würste oder Kebab) Knetmaschine (schwere Teige wie Hefe- oder Brotteig mit dem) Schneebesen (bereitet Ihnen beispielsweise lockeren Biskuit, luftigen Eischnee oder leckere Sahne zu) Eigenschaften: Elegantes und modernes Design Multifunktionelle Leistung 4 in 1 -Mixen, Mahlen, Kneten und Rühren 1800W Max, Leistungsstarker langlebiger Motor Einzigartiger, schräger Planetenrührer für mehr Effizienz 6 Einstellbare Stufen für multifunktionelles und präzises Arbeiten 3 leistungsstarkes Zubehörsätze Rührbesen, Rührer und Knethaken abnehmbare, durchsichtige Schüsselabdeckung Schnellspannfutter für Werkzeugaufnahme Sicherheitsschaltung (Deckel/Behälter muss zur Nutzung montiert sein) Entriegelungsmechanismus für Multifunktionsarm sicherer Stand durch Saugfüße Mixbecher-Aufsatz aus Glas mit Skala Stromversorgung: 230-240 V~ 50/60 Hz Lieferumfang: 1 x Küchenmaschine 4 in 1 SCHWARZ 1 x Edelstahl-Schüssel 5,0 Liter 1 x Mixbecher 1,5 Liter mit abnehmbarer Abdeckung 1 x Knethaken 1 x Rührhaken 1 x Schneebesen 3 x Wurststärkenaufsatz (3mm, 5mm, 7mm) 1 x Wurstrohr Pastaaufsätze u.a. für Makkaroni, Penne und Spaghetti deutschsprachige Bedienungsanleitung (weitere Sprachen: Englisch) EAN- 4260427673577</description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260427673577</g:gtin>
                <g:mpn>290</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/image_2020_03_04t15_48_57_372z.png</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/robot-multifonctions-5l-1000w-noir-avec-hachoir-et(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/robot-multifonctions-5l-1000w-noir-avec-hachoir-et(3).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/robot-multifonctions-5l-1000w-noir-avec-hachoir-et-blender-1-5l-en-verre-robimix-noir.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LY</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 10,001kg - 15kg - (57,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>57 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BD</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 10,001kg - 15kg - (95,50 EUR</g:service>
                                    <g:price>95.5 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>GR</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 10,001kg - 15kg - (18,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BI</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 10,001kg - 15kg - (128,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>128 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>UA</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 10,001kg - 15kg - (32,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>32 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>11</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 2 (8668000)-->
                            <entry>
                <id>752</id>
                <title>SMAK Räuchermeister: SET | Rauchgenerator | Räucherbox | Räuchern | Kalträuchern | Heissräuchern | Sturmfeuerzeug | Holzspäne</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Grillen/SMAK-Raeuchermeister-SET-Rauchgenerator-Raeucherbox-Raeuchern-Kaltraeuchern-Heissraeuchern-Sturmfeuerzeug-Holzspaene.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>299.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>out of stock</g:availability>
                <description>Kaltgeräuchertes oder Heißgeräuchertes – hiermit ist beides möglich! SMAK der Räuchermeister-Set TWO in ONE Eine simple Lösung - so etwas hat niemand! 1. Der Räucherbox: ein großer Vorteil dieser Konstruktion ist, dass wir auch hier einen zusätzlichen Seiteneingang für einen Kaltraucherzeuger vorgesehen haben. Auf diese Weise erhalten Sie ein Universalgerät für das Kalt- und Heißräuchern! 2. Der Kaltraucherzeuger oder auch Kaltrauchgenerator genannt: ist der SMAK Kaltrauchgenerator einmal montiert und mit dazu gelieferten Holzspänen befüllt, so ist er innerhalb von nur wenigen Minuten einsatzbereit. Der Betrieb ist sehr einfach: lassen Sie die Pumpe laufen und zünden an der Seite die Holzspäne an. Mehr muss man nicht tun. Nur die Pumpe auf gewünschte Stärke einstellen und gelegentlich nach ein paar Stunden das Gerät mit Holzspänen auffüllen – das ist alles! So mit haben Sie alles aus Einer Hand – einen Kaltrauchgenerator und dazu ein perfekt abgestimmtes Räucherbox, die für einander bestimmt sind! Lieferumfang und den Maß der Räucherboxes: Material: hitzebeständiges Edelstahl/2mm Länge 520mm X Breite 300mm X Höhe 280mm Deckel mit eingebauten Thermometer Edelstahlrost/zwei Ebenen Fettablaufwanne Silikonschlauch zum Rauchableitung/200mm Räucherschnur/30 Meter grobgehakte Holzspäne/(fünf vers. Sorten) bereit eingebautes Anschluss für den Kaltraucherzeuger Unser Kaltrauchgenerator besteht aus: Edelstahlzylinder 330mm hoch 90mm Durchmesser abnehmbares Untergestell Edelstahlrauch-und Luftableiter Deckel aus dem Erlenholz Doppelkammerluftkompressor Holzspäne (fünf vers. Sorten) Befestigungsschrauben und der 30 Meter langes Räucherschur GRATIS Sturmfeuerzeug Dazu noch Gratis-Rezepte - alles was Sie wollen. Eine große Anzahl von Rezepten, nämlich mehr als 100 Rezepte (!), sowohl kalt- als auch heißgeräuchert erhalten Sie bei uns absolut kostenlos dazu! Diese Rezepte sagen über die richtige Art und Weise aus wie man Fisch, Fleisch, Wurst, Speck, Käse, Gemüse usw. räuchern kann. Darunter wird hier verraten, welche Gewürze Sie verwenden sollen und die Zeit des Räucherns bestimmter Produkte - alles ist hier zu haben!</description>
                <g:product_type>Kaufbei Garten &gt; Grillen</g:product_type>
                <g:gtin>4260404833468</g:gtin>
                <g:mpn>752</g:mpn>
                <g:brand>BEM</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/dsc04990_web.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/dsc05045_v3.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/dsc05863_web(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/dsc05896_web(1).jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>EG</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 15,001kg - 25kg - (81,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>81 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>NO</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 15,001kg - 25kg - (47,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>47 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>SN</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 15,001kg - 25kg - (197,00 EUR</g:service>
                                    <g:price>197 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BG</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 15,001kg - 25kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>TH</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 15,001kg - 25kg - (144,50 EUR)</g:service>
                                    <g:price>144.5 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>20</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 3 (8671048)-->
                            <entry>
                <id>168</id>
                <title>SMAK BBQ Tischgrill: Elektrisch | Schaschlikgrill | Tischgrill aus Edelstahl inkl 12 Spiesdreher Schaschlik | Elektrogrill |  Standgrill  |  Vertikal Multigrill |  Ideal für zuhause Balkon und Indoor</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Haus-Garten/Haus-Elektrogeraete/SMAK-BBQ-Tischgrill-Elektrisch-Schaschlikgrill-Tischgrill-aus-Edelstahl-inkl-12-Spiesdreher-Schaschlik-Elektrogrill-Standgrill-Vertikal-Multigrill-Ideal-fuer-zuhause-Balkon-und-Indoor.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>59.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK: Tischgrill Elektrisch | Schaschlikgrill | Tischgrill aus Edelstahl inkl 12 Spiesdreher Schaschlik | Elektrogrill | Standgrill | Vertikal Multigrill | Ideal für zuhause Balkon und Indoor Überraschen Sie Ihre Gäste und Familie mit Grillgerichten unabhängig vom Wetter SMAK BBQ Vertikalgrill ist für draußen im Garten, Balkon und drinnen geeignet und perfekt für gemütliche Abende zu zweit, Partys oder schnelle Essensvorbereitung. Grillen Sie Fleisch, Fisch, Hackbällchen, Wurst, Geflügel, Fleisch, Obst, Gemüse, Pilze, Brot beliebig nach eigener Rezeptur. SMAK BBQ Vertikalgrill ist einmalig für gesundes und fettfreies Grillen: durch die Vertikalstellung fließt das Fett sofort in den Fettauffangbehälter. So besteht keine Fettverbrennung mehr und krebserregende Substanzen werden nicht freigesetzt. Abgesichertes Heizelement ist mit einer Glaskolbe geschützt. Alle Teile sind einzeln abnehmbar und deshalb leicht zu reinigen. Technische Daten: Spannung: 220-230 Volt Leistung: 1000 Watt Heiztemperatur 200°C Grillzeit: 15-25 Minuten je nach Lebensmittelart Material: Edelstahl, Aluminium, Kunststoff Automatische Rotation von Spießen 360° Spießlänge: 31 cm (Gesamt), Griff 7 cm Lieferumfang: 1x Grillständer 1x Schutzhaube 6x Saft- und Fettsammelschalen Bedienungseinleitung (deutsch, russisch) GRATIS dazu 6 Metallspieße! EAN - 4260404839576</description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404839576</g:gtin>
                <g:mpn>168</g:mpn>
                <g:brand>BEM</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/168_1(2).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/168_2.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/168_3.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/168_4.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>4</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 4 (8673032)-->
                            <entry>
                <id>158</id>
                <title>Samowar | Teemaschiene | mit Holz | Teekanne | Wasserkocher | Teekocher | 5 Liter | Russischer Wasserkocher | russisch Tee | chai | Holzkohle</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Haus-Garten/Garten-Terasse/Samowar-Teemaschiene-mit-Holz-Teekanne-Wasserkocher-Teekocher-5-Liter-Russischer-Wasserkocher-russisch-Tee-chai-Holzkohle.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>129.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK Samowar: Russische Holzkohle | 5 Liter | Teekocher | Teekanne | Wasserkocher | Massives Edelstahl Geschweißt (NICHT gelötet!!) und gefertigt aus einem echten und wertvollen Edelstahl, in Handarbeit! Dieser Samowar zeichnet sich durch die beeindruckende Funktionsvielfalt, bis ins Detail durchdachtes Design und hohe Wertbeständigkeit aus. Mit unserem Samowar benötigen Sie keinen Strom oder offenes Feuer um ein perfektes Tee zubereiten zu können. Auch wenn das Wasser im Samowar verdampft ist, wird der Samowar dank des neuesten Edelstahls nicht durchbrennen. Die Griffe des Samowars sind aus stabilem Holz. Das Feuerrost des Samowars ist aus Gusseisen gefertigt, der Gusseisen sorgt für eine gleichmäßige Verteilung der Hitze und für ein ewiges Leben des Samowars. Ob bei Angeln, Campingausflügen, im Garten oder auf der Terrasse - mit diesem Holzkohle Samowar können Sie Ihr Lieblingsgetränk ganz bequem und überall zubereiten! Dieser Samowar ist weit mehr als nur ein Teekocher, es ist vielmehr der Bestandteil einer gehobenen und komfortablen Lebensart, die dazu einlädt das Leben mit der Familie und Freunden zu genießen! Unser Samowar zeichnet sich durch innovative und langlebige Qualität aus! Eigenschaften: Massives Edelstahl: 18 / 0 (Chromanteil / Nickelfrei), 1,2 mm Stärke Fassungsvermögen: 5l Größe: Ø 24 x 45 cm Leergewicht: 3,0 kg Rauchrohr: 40 cm x Ø 6 cm Griffe aus Holz Teekannen Halterung: Ø 11 x 5 cm Gewicht mit Verpackung: 3,6 kg Elegantes Design und hochwertige Qualität! Dekoration nicht im Lieferumfang erhalten Lieferumfang: 1x Samowar aus Edelstahl (Fassungsvermögen 5 Liter) 1x Schornstein ca. 40cm Hoch / Durchmesser: 6cm 1x Teekanne mit einem Griff (Fassungsvermögen ca. 1 Liter) GRATIS </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831709</g:gtin>
                <g:mpn>9090026</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/image_2020_04_30t16_07_19_542z.png</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/samovar_01.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/2(3).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/samovar_03.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>4.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 5 (8674672)-->
                            <entry>
                <id>283</id>
                <title>TITAN 2.0: Thermopot 5 Liter | Heißwasserspender | 12 Stunden Timer | Wasserspender | Dispender | Thermoskanne | Teekocher | 3 Möglichkeiten der Wasserentnahme | LC-Display | Kindersicherung</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung/TITAN-2-0-Thermopot-5-Liter-Heisswasserspender-12-Stunden-Timer-Wasserspender-Dispender-Thermoskanne-Teekocher-3-Moeglichkeiten-der-Wasserentnahme-LC-Display-Kindersicherung.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>79.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Der TITAN Thermopot – Wasserkocher und Thermoskanne in Einem, zeichnet sich durch das modernes und attraktives Design, hochwertige Verarbeitung und Qualität aus! Der Thermopot erhitzt, erwärmt oder kühlt das Wasser ab und hält die gewünschte Temperatur. Ideal für die ganze Familie und für das Büro! Es sind viele verschiedene Temperaturstufen ganz einfach über das beleuchtete LC-Display einstellbar. (45 - 90° Celsius in 5° Celsius schritten). Des weiteren Verfügt der Titan Thermopot über einen 360° schwenkbaren Sockel, sowie ein verdecktes Heizelement. Der Inhalt kann jederzeit auch ohne Strom entnommen werden, somit ist das Gerät auch perfekt für unterwegs, Camping oder ein Picknick geeignet. Die automatische Pupmenverriegelung (Kindersicherung), der Überhitzungs- und Trockenkochschutz sorgen zusätzlich für Sicherheit. Ideal geeignet für Mütter mit kleinen Kindern, so können Sie die Nahrung für Ihr Baby in nur ein paar Sekunden zubereiten. Eigenschaften: 11 Temperatureinstellungen wählbar von 45 bis 90° Celsius Dank der Warmhaltefunktion kein nerviges und energievergeudendes Aufkochen Automatische (150ml &amp; 250ml) sowie Manuelle Entnahmemöglichkeit Timer-Funktion bis 12 Stunden Sperr und Freigabefuntktion (Kindersicherung) LC-Display mit einer doppelten Temperaturanzeige (aktuelle und eingestellte Temperatur) Überhitzung- und Trockenkochschutz Innenraum aus Edelstahl praktischer Tragegriff Warmhaltefunktion Technische Details: Fassungsvermögen: 5 Liter Leistung : 1600W Material: Edelstahl / Kunststoff Lieferumfang: 1x TITAN 2.0 New Edition Thermopot 1x Netzkabel 1x Bedienungsanleitung EAN- 4260404830856</description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404830856</g:gtin>
                <g:mpn>283</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/titan-2_xxl_web(1)(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/dsc05626.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/titan_2019_14.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/titan_2019_07.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 6 (8676464)-->
                            <entry>
                <id>1333</id>
                <title>SMAK Mantowarka: 6-tlg Set aus Edelstahl | Russische Mantovarka mit Dampfeinsatz für hochwertige traditionelle Manty | Dampfkochtopf Mantykocher auch für Induktionsherd | Durchmesser 30 cm</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung/SMAK-Mantowarka-6-tlg-Set-aus-Edelstahl-Russische-Mantovarka-mit-Dampfeinsatz-fuer-hochwertige-traditionelle-Manty-Dampfkochtopf-Mantykocher-auch-fuer-Induktionsherd-Durchmesser-30-cm.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>78.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK Mantowarka: 6-tlg Set aus Edelstahl | Russische Mantowarka mit Dampfeinsatz für hochwertige traditionelle Manty | Dampfgaren Schnellkochtopf Mantykocher auch für Induktionsherd | Durchmesser 30 cm Mantowarka: Eine gesunde Zubereitungsmöglichkeit, die Tradition und Moderne kulinarisch vereint Mit einer Mantowarka (bzw. Mantyshniza) holen Sie sich einen traditionsreichen Dampf-Gar-Topf auf den heimischen Herd, der in jeder guten russischen Küche für die Herstellung von gefüllten Teigtaschen (Manty) nicht fehlen darf. Stammen tut diese Kochtradition aus dem osteuropäischen bzw. vorderasiatischen Raum. Das Gar-Prinzip einer Mantowarka dürfte Ihnen vertraut sein, denn es handelt sich quasi um einen Dampfgarer mit stapelbaren Aufsätzen. In den untersten Teil wird Wasser eingefüllt, das im kochenden Zustand in Form von Dampf durch die Löcher in den Aufsätzen steigt und so die Speisen schonend garen kann. Eigenschaften: durch das schonende Dampfgaren bleiben Vitamine erhalten Gemüse behält seine natürlich frische Farbe Fleisch bleibt besonders saftig (Niedergarprinzip) die Mantowarka ist spülmaschinengeeignet und rostfrei auch auf dem Induktionsherd kann sie verwendet werden (energiesparend) optische Glanzeffekte durch hochwertigen Edelstahl vielfältige Zubereitungsmöglichkeiten durch mehrere Einsätze leichte Reinigung und unkomplizierte Pflege Details: 30 cm Durchmesser Gold Qualität Energy System Induktion, Ceramic, Kühlschrank, Halogen, Gas, Elektroherd geeignet Edelstahl / Steinless Steel Lieferumfang: 1x SMAK Mantowarka 30cm Durchmesser - 6 Teilig </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831792</g:gtin>
                <g:mpn>1333</g:mpn>
                <g:brand>Mega Temp</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/web(2).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/web-4(2).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/web-6(2).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/web-3(2).jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>5.7</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 7 (8683760)-->
                            <entry>
                <id>750</id>
                <title>BEM Robin: Wasserfilter | Filteranlage | Festwasseranschluss | Wasserfiltersystem | Osmoseanlage | Wasserfilteranlage | Hochqualitative Materialien und Modernes Design | Umkehrosmoseanlage</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Kueche-Haushalt/Wasserfilter/BEM-Robin-Wasserfilter-Filteranlage-Festwasseranschluss-Wasserfiltersystem-Osmoseanlage-Wasserfilteranlage-Hochqualitative-Materialien-und-Modernes-Design-Umkehrosmoseanlage.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>499.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>BEM Robin: | Filteranlage | Festwasseranschluss | Wasserfiltersystem | Osmoseanlage | Wasserfilteranlage | Hochqualitative Materialien und Modernes Design | Umkehrosmoseanlage einen Wasserfilter des höchsten Komforts und der Effizienz - das alles zum sensationellen Einführungspreis! Erleben Sie ein Produkt mit dem Sie immer auf der sicheren Seite sind. Durch die innovative Filtration erhalten Sie frisches und wirklich sauberes Wasser - das Wasser was Sie täglich zum Leben brauchen. Durch den integrierten Nachtsparmodus sparen Sie zudem Energiekosten. Um wirklich sicher zu sein, erhalten Sie von uns zusätzlich und natürlich völlig kostenlos einen Wassertester, mit dem Sie ganz unproblematisch die Wasserwerte in Ihrer Umgebung ausmessen können. Sie werden wirklich überrascht sein, wie stark das Leitungswasser von dem durch BEM AQUA Wasserfilter filtriertes Wasser sich unterscheidet. *Den Wassertester können Sie übrigens hier bei uns auch separat bestellen. Und wenn Sie sich doch zu dem Kauf des BEM Robin Filters entscheiden, wird Ihnen der Kaufbetrag für den Tester einfach verrechnet so dass Sie dafür keinen Cent mehr ausgeben müssen. Wir haben uns keine Kosten und Mühe gespart, damit Sie tatsächlich einen Zugang zum sauberen Wasser haben. So entstand daraus ein Gerät, mit dem Sie sicher durchs Leben gehen können ohne dabei Ihre eigene Gesundheit durch verunreinigtes Wasser zu gefährden. BEM Robin - eine kleine Filteranlage für eine glückliche Familie eins der kleinsten und effektivsten Geräte auf dem Markt schnelle und effektive Trinkwasserzubereitung innovative Membranfiltration einfacher und praktischer Filterwechsel einfache 1-Knopf-Bedienung durch den Sensor gesteuertes Aqua-Stopp-System hochqualitative Materialien und modernes Design leichte Untertischinstallation. Auch ohne Fachmann möglich Wasserfilter? Lohnt sich das? Hier sind nur einige Vorteile des BEM Robin Filters: Schluss mit den schweren Kisten schleppen – dank eines Knopfdrucks haben Sie immer rund um die Uhr frisches und sauberes Wasser. Dazu sparen Sie noch bares Geld! Mit dem schlancken und modernen Design, sieht die Wasserfilteranlage nicht nur schön in Ihrer Küche aus, sondern ist noch dazu sehr Platzsparend. Zudem ist die Wasserfilteranlage benutzerfreundlich und für jede Altersgruppe einfach zu Bedienen und zu verstehen. Die Installation der Wasserfilteranlage erfolgt in wenigen Schritten an Ihr vorhandenes Leitungswassernetz und Sie erhalten ab jetzt nur noch gefiltertes Wasser. Durch nur einen Knopfdruck an dem Wasservorratsbecher fängt direkt die Filtrierung des Leitungswassers an und es ist kaum hörbar, da das Gerät sehr leise ist. Dank der automatischen Erkennung, stoppt die Filtrierung automatisch, sobald der Wasservorratsbehälter sein maximales Fassungsvolumen erreicht hat. Technische Daten: Maß Haupttriebwerk (B/T/H) : 136mm / 250mm / 354mm Gewicht: 7.2kg Verbaute Filter: Wechselintervall Filtrationskapazität: 0.26 Liter / Min. Wasservorratsbecher: 2.5 Liter Nennspannung: 100-240 V - 50/60 Hz Nennleistung: 30 Watt All in one Filter: Möglicher Filterkartuschenwechsel nach 12 bis 24 Monaten (abhängig von der Qualität Ihres Wasser) FDA- und BPA - Frei Lieferumfang: BEM Robin Wasserfilteranlage 5 in 1 All in one Filter Netzeil Verbindungsschläuche weitere Ersatzteil Bedienungsanleitung (deutsch &amp; englisch) GRATIS TDS - Wassertester Digital </description>
                <g:product_type>Kaufbei Küche &amp;amp; Haushalt &gt; Wasserfilter</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831419</g:gtin>
                <g:mpn>750</g:mpn>
                <g:brand>BEM</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/robin.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/b3.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/b4.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/b1.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>8.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 8 (8686104)-->
                            <entry>
                <id>772</id>
                <title>SMAK Rambo: Mangal | Grill Set | Schaschlikgrill Edelstahl mit Grill Zubehör Grillspieße Grillaufsatz elektrisch Powerbank Grillrost Edelstahl | Holzkohlegrill Edelstahl klappbar mit Outdoor Powerbank</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Freizeit/Angebote/SMAK-Rambo-Mangal-Grill-Set-Schaschlikgrill-Edelstahl-mit-Grill-Zubehoer-Grillspiesse-Grillaufsatz-elektrisch-Powerbank-Grillrost-Edelstahl-Holzkohlegrill-Edelstahl-klappbar-mit-Outdoor-Powerbank.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>229.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK Rambo: Mangal | Grill Set | Schaschlikgrill Edelstahl mit Grill Zubehör Grillspieße Grillaufsatz elektrisch Powerbank Grillrost Edelstahl | Holzkohlegrill Edelstahl klappbar mit Outdoor Powerbank Mangal - vollwertiges Preis-Leistungs-Verhältnis! Auf häufigen Wunsch unserer Kunden wurde die Höhe des Grills um ca. 78 cm erhöht, um die Bequemlichkeit des Grills ohne die Notwendigkeit des Anlehnens zu gewährleisten. Die optimale Größe der MANGAL beträgt etwa 61 cm x 29 cm. Der Grill wurde aus 0,8 mm dickem Stahl gefertigt, um sicherzustellen, dass die Hitze im Grill optimal verteilt wird, damit die Lebensmittel nicht anhaften. Dank der patentierten Entaschungskonstruktion kann die Asche nach der Benutzung des Grills schnell und einfach entfernt werden. Dank seiner klappbaren Beine lässt sich der Grill schnell und platzsparend zusammenklappen und reinigen. Auf diese Weise passt er in jeden Kofferraum, und Sie können problemlos mit ihm reisen, ohne ihn aus dem Auto nehmen zu müssen. Merkmale: Barbecue-Grill: 100% Edelstahl mit einer Dicke von 0,8 mm Klappbare Beine: 100 % Edelstahlrohre für stabile Stabilität und spezielle Befestigung am Grillkörper für 100 % Zuverlässigkeit. Grillrost: 100% Edelstahl mit komfortablen Griffen. Abmessungen: Länge: 61 cm / Breite: 30 cm Höhe des Grillkörpers: 18 cm / 0,8 mm, Edelstahl Höhe bis zu den Füßen: 76 cm Grillrost: 28 cm x 59 cm Rambo-Grill-Halterung Der Rambo Grillaufsatz: Ist ein kompakter und einfach zu bedienender Barbecue-Grill zum Kochen von Fleisch, Fisch, Pilzen, Garnelen, Gemüse oder Obst im Hof oder im Freien. Dank der automatischen Rotation brennt das Fleisch nicht an und wird gleichmäßig gegart, so dass es immer köstlich und saftig wird. Sie können die Drehgeschwindigkeit mit dem Regler leicht ändern, um noch bessere Ergebnisse mit Ihren Lebensmitteln zu erzielen. Das Grillaufsatz enthält auch eine Stromversorgung für den Grill, die elektrisch unabhängig ist. Der Grill bietet Platz für bis zu 11 Spieße auf einmal. Sie können dieses Set mit auf eine Wanderung nehmen, auch wenn Sie die Stromversorgung nicht zur Hand haben. Merkmale: Abmessungen: B / L / H 63,5 / 23-40 / 7 cm Grillaufsatz: 11 Löcher Länge des Spießes: 50 cm Abstand zum Spieß 5 cm Leistungsstarker Grillmotor mit regelbarer Drehgeschwindigkeit der Grillspieße. Umfang der Lieferung: Grill mit verstärkten Ständern auf klappbaren Beinen Grillaufsatz mit Geschwindigkeitsregler Powerbank zum Selbstaufladen 220 V für automatisches Spinnen von Spießen 22 Spieße insgesamt! EAN- 4250757704614</description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404838395</g:gtin>
                <g:mpn>772</g:mpn>
                <g:brand>Rambo </g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/772_02_2019.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/772_2020(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/772_2019.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/70201160_01.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LY</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 10,001kg - 15kg - (57,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>57 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BD</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 10,001kg - 15kg - (95,50 EUR</g:service>
                                    <g:price>95.5 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>GR</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 10,001kg - 15kg - (18,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BI</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 10,001kg - 15kg - (128,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>128 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>UA</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 10,001kg - 15kg - (32,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>32 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>14.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 9 (8687808)-->
                            <entry>
                <id>770</id>
                <title>SMAK Rambo: der tragbare Rambo Grillaufsatz 3.0 mit Motor für Campinggrill Elektrogrill Standgrill Schaschlikgrill Mangal | Edelstahl | leicht | Russische mobil Schaschlik Dreher mit unserem Grillmotor</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Freizeit/Angebote/SMAK-Rambo-der-tragbare-Rambo-Grillaufsatz-3-0-mit-Motor-fuer-Campinggrill-Elektrogrill-Standgrill-Schaschlikgrill-Mangal-Edelstahl-leicht-Russische-mobil-Schaschlik-dreher-mit-unserem-Grillmotor.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>144.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Neu bei uns reingekommen der überholte „RAMBO Grillaufsatz 3.0“ mit einer praktischen Tragetasche, wo Sie jetzt die Möglichkeit haben ganz einfach die Geschwindigkeit am Motor zu regulieren. Mit der mitgelieferten Powerbank haben Sie auch die Möglichkeit ganz ohne Strom überall zu Grillen. Der hochwertigen Drehspießaufsatz „Rambo“ bieten eine neue Art des Grillens. Seien Sie immer mobil und gönnen sich das automatische motorbetriebene Grillvergnügen. Der Grillaufsatz ist nicht nur kinderleicht zu bedienen, sondern sorgt für eine schmackhafte und gesunde Zubereitung Ihres Grillguts. Durch das Rotieren der Spieße, welche nach Belieben angepasst werden kann, wird das Grillgut von allen Seiten gleichmäßig gegrillt. Daraus folgend brennt das Grillgut über der Glut nicht mehr an und wird saftiger im Geschmack. Technische Daten: Spannung: 230V 50/60Hz Powerbank: 5000 mAh Maße: 60 x 22,5 x 7,5 cm (komplett eingezogen) Maße: 60 x 36 x 7,5 cm (komplett ausgezogen) Material: Edelstahl/Aluminium Spießlänge: 50 cm Größe des Spießloches: 11 x 3 mm Zahl der Spießlöcher: 11 Stück Abstand zwischen den Spießen beträgt: 5 cm Geeignet ausschließlich für rechteckige Grillvorrichtungen ACHTUNG: Der Motor funktioniert mit maximal 300 g Gewicht pro Spieß Lieferumfang: 1x „Rambo“ Grillaufsatz-Rahmen mit einer Tragetasche 1x Motor mit Geschwindigkeitsregler 2x Stabilisatoren 1x USB-Kabel 1x USB-Netzstecker-Adapter 1x 12 Spieße 1x Schraubenzieher (Kreuz) 1x GRATIS: Powerbank EAN - 4260404831662</description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831662</g:gtin>
                <g:mpn>770</g:mpn>
                <g:brand>Rambo </g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/rambo2020_01.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/rambo2020_02.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/dsc02880k_web.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/dsc03265k2_web.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>4.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 10 (8689680)-->
                            <entry>
                <id>70135395</id>
                <title>Mangal &amp;quot;Stern 60&amp;quot;, L: 60 cm Rostfrei, Klappbeinen, Höheneinstellung des Gitters</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Mangal/Mangal-Stern-60-L-60-cm-Rostfrei-Klappbeinen-Hoeheneinstellung-des-Gitters.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>149.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Mangal &quot;Stern 60&quot; Dieser Holzkohlegrill ist nicht nur groß und stabil, er ist auch noch aus rostfreiem 1,5 mm dickem Edelstahl. Diesen Grill kann man sowohl als Mangal für Spieße (Schaschlik) verwenden oder für leckere Steaks, Hähnchen, Fisch &amp; Gemüse. Er lässt sich ganz einfach und bequem zusammenklappen und comfortabel transportieren - für viel Grillspaß in der Natur! Dieser Mangal Grill hat zusätzlich einen praktischen Klapptisch, auf den man z.B. sein Grillbesteck oder das zu grillende Gut abstellen kann. Details: Metalldicke 1,5 mm L: 58 cm Klappbare Füße abnembare Ablage rosterfreier Edelstahl Höheneinstellung des Gitters Grillfläche: 34cm Breit und 58cm Lang Lieferumfang: Mangal &quot;Stern&quot; Grillrost </description>
                <g:product_type>Kaufbei Garten &gt; Grillen</g:product_type>
                <g:gtin>4250757729051</g:gtin>
                <g:mpn>89980005</g:mpn>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/b662907ede7d6d5ccf5751f023a30622-f.png</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/718a7bdf786c3766d5d70505cc84aa08-f.png</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/153605678507a035a8bdb9f44076e6cb014a21154f-f.png</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/mangal.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LY</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 10,001kg - 15kg - (57,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>57 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BD</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 10,001kg - 15kg - (95,50 EUR</g:service>
                                    <g:price>95.5 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>GR</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 10,001kg - 15kg - (18,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BI</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 10,001kg - 15kg - (128,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>128 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>UA</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 10,001kg - 15kg - (32,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>32 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>11.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 11 (8681400)-->
                            <entry>
                <id>463-1</id>
                <title>SMAK Pinienkerne aus der Taiga - 500g</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Lebensmittel/Sibirische-Pinienkerne/SMAK-Pinienkerne-aus-der-Taiga-500g.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>29.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Sibirische SMAK Pinienkerne bzw. Zedernnüsse aus der Taiga Rohkostqualität/Wildwuchs Geschält NEUE ERNTE Hier handelt es sich um ein Qualitätsprodukt der höchsten Klasse: GRADE A (Klasse1). Sorte PINUS SIBIRICA. Kaliber 950. Unsere sibirische Pinienkerne, bekannt auch als Zedernüsse kommen direkt aus eine Wildsammlung. Keine Plantagen. Diese Pinienkerne kommen aus der Taiga Wäldern der Krasnojarsk-Region. So zusagen, von Natur aus Bio. Was unsere Ware von anderen Pinienkernen unterscheidet, ist in der ersten Linie die Qualität da die Zapfen in Handarbeit von den Pinien im tiefsten Sibiriens geerntet werden - eine mühsame und zeitaufwändige Arbeit. Sehr intensiv im Geschmack wie keine anderen Pinienkerne der Welt. Im Vergleich mit mediterranen Sorte oder eine anderen Sorte die in China und Pakistan vorkommt, bieten unsere Pinienkerne größeren Kaloriengehalt als die anderen Sorten. Es liegt an der Natur der Ware und langen Winterperioden in der Region, wo die Kerne der Sorte PINUS SIBIRICA einfach fetter und zahlreicher sind. Sie schmecken nicht nur zu gut, sondern gehören einfach zur gesunden Ernährung dazu. Unsere Pinienkeren enthalten kein Cholesterin(!) und eignen sich ideal für eine cholesterinarme Ernährung und zeichnen sich durch einen erhöhten Eiweißgehalt aus. Der regelmäßige und kontrollierte Verzehr von unseren geschälten Pinienkernen (2 bis 3 Teelöffel täglich) kann die Widerstandsfähigkeit des Organismus vom Tag zu Tag stärken. Diese Verzehrmethode wird in Sibirien seit Jahrhunderten praktiziert. Auch ideal zum Abnehmen geeignet - man wird dadurch einfach schneller satt. Auch eine kontrollierte Auslese bietet immer die gleichen Kaliber der Ware. Das ist der Kaliber 950. Unsere Ware kommt zu Ihnen nach Hause Vakuumverpackt und geschält und hat eine MHD von Minimum ein Jahr. Zutaten: 100 % Pinienkerne (Pinus Sibirica) Herkunftsland: Russische Föderation Trocken lagern 100 g enthält: Energiewert von 2839 kJ / 678kcal Fett 56 g darunter gesättigte Fettsäuren 5,3 g Kohlenhydrate 28 g davon Zucker 5,9 g Proteine 15,5 g Salz &amp;lt; 0,1 g Ballaststoffe 3,8 g *Den angebrochenen Vakuumbeutel bitte innerhalb von zwei bis drei Wochen zu verbrauchen oder wegen dem hohen Eisengehalt am besten immer in einem luftdichten Behälter aufzubewahren. Gerne auch im Kühlschrank. So mit vermeiden Sie die Oxidierung, wodurch diese Kerne ganz ranzig werden. Lieferumfang: 1x Sibirische SMAK Pinienkerne bzw. Zedernnüsse aus der Taiga 500g </description>
                <g:product_type>Kaufbei Lebensmittel &gt; Sibirische Pinienkerne</g:product_type>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/pinienkerne_03.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/pinienkerne_04.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/pinienkerne_06.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/pinienkerne_07.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DK</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (54,66 EUR) (IBF) </g:service>
                                    <g:price>54.66 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>0.5</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>463</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 13 (8743008)-->
                            <entry>
                <id>463-2</id>
                <title>SMAK Pinienkerne aus der Taiga - 2x 500g</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Lebensmittel/Sibirische-Pinienkerne/SMAK-Pinienkerne-aus-der-Taiga-2x-500g.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>54.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Sibirische SMAK Pinienkerne bzw. Zedernnüsse aus der Taiga Rohkostqualität/Wildwuchs Geschält NEUE ERNTE Hier handelt es sich um ein Qualitätsprodukt der höchsten Klasse: GRADE A (Klasse1). Sorte PINUS SIBIRICA. Kaliber 950. Unsere sibirische Pinienkerne, bekannt auch als Zedernüsse kommen direkt aus eine Wildsammlung. Keine Plantagen. Diese Pinienkerne kommen aus der Taiga Wäldern der Krasnojarsk-Region. So zusagen, von Natur aus Bio. Was unsere Ware von anderen Pinienkernen unterscheidet, ist in der ersten Linie die Qualität da die Zapfen in Handarbeit von den Pinien im tiefsten Sibiriens geerntet werden - eine mühsame und zeitaufwändige Arbeit. Sehr intensiv im Geschmack wie keine anderen Pinienkerne der Welt. Im Vergleich mit mediterranen Sorte oder eine anderen Sorte die in China und Pakistan vorkommt, bieten unsere Pinienkerne größeren Kaloriengehalt als die anderen Sorten. Es liegt an der Natur der Ware und langen Winterperioden in der Region, wo die Kerne der Sorte PINUS SIBIRICA einfach fetter und zahlreicher sind. Sie schmecken nicht nur zu gut, sondern gehören einfach zur gesunden Ernährung dazu. Unsere Pinienkeren enthalten kein Cholesterin(!) und eignen sich ideal für eine cholesterinarme Ernährung und zeichnen sich durch einen erhöhten Eiweißgehalt aus. Der regelmäßige und kontrollierte Verzehr von unseren geschälten Pinienkernen (2 bis 3 Teelöffel täglich) kann die Widerstandsfähigkeit des Organismus vom Tag zu Tag stärken. Diese Verzehrmethode wird in Sibirien seit Jahrhunderten praktiziert. Auch ideal zum Abnehmen geeignet - man wird dadurch einfach schneller satt. Auch eine kontrollierte Auslese bietet immer die gleichen Kaliber der Ware. Das ist der Kaliber 950. Unsere Ware kommt zu Ihnen nach Hause Vakuumverpackt und geschält und hat eine MHD von Minimum ein Jahr. Zutaten: 100 % Pinienkerne (Pinus Sibirica) Herkunftsland: Russische Föderation Trocken lagern 100 g enthält: Energiewert von 2839 kJ / 678kcal Fett 56 g darunter gesättigte Fettsäuren 5,3 g Kohlenhydrate 28 g davon Zucker 5,9 g Proteine 15,5 g Salz &amp;lt; 0,1 g Ballaststoffe 3,8 g *Den angebrochenen Vakuumbeutel bitte innerhalb von zwei bis drei Wochen zu verbrauchen oder wegen dem hohen Eisengehalt am besten immer in einem luftdichten Behälter aufzubewahren. Gerne auch im Kühlschrank. So mit vermeiden Sie die Oxidierung, wodurch diese Kerne ganz ranzig werden. Lieferumfang: 2x Sibirische SMAK Pinienkerne bzw. Zedernnüsse aus der Taiga 500g </description>
                <g:product_type>Kaufbei Lebensmittel &gt; Sibirische Pinienkerne</g:product_type>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/pinienkerne_03.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/pinienkerne_04.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/pinienkerne_06.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/pinienkerne_07.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DK</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (54,66 EUR) (IBF) </g:service>
                                    <g:price>54.66 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>1</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>463</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 14 (8743184)-->
                            <entry>
                <id>1414</id>
                <title>Elektrischer Dampfgarer: Dampf | 3 Etagen | ohne Fett | Dampfkochtopf | Garen | Gesund | Fisch | Gemüse | Fleisch | Reis | 800 Watt</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Kueche-Haushalt/Dampfkocher-Samovar/Elektrischer-Dampfgarer-Dampf-3-Etagen-ohne-Fett-Dampfkochtopf-Garen-Gesund-Fisch-Gemuese-Fleisch-Reis-800-Watt.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>39.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Elektrischer Dampfgarer: Dampf | 3 Etagen | ohne Fett | Dampfkochtopf | Garen | Gesund | Fisch | Gemüse | Fleisch | Reis | 800 Watt Dank geschichteter Behälter können Sie mehrere Gerichte gleichzeitig zubereiten. Der erzeugte Dampf zirkuliert im Gerät und sorgt für eine gleichmäßige Erwärmung aller Produkte. Ein ausgezeichnetes Gerät für Menschen, die leichte Mahlzeiten ohne Fett schätzen. Darüber hinaus zeichnet sich der Dampfgarer durch eine schnelle Startzeit der Dampferzeugung aus, die die Zubereitung von Mahlzeiten beschleunigt. Dank des eingebauten Timers ist es einfach, die richtige Menge an Essenszubereitung zu erhalten. Die drei Dampfbehälter lassen sich praktisch übereinanderstapeln, sodass mehrere Köstlichkeiten gleichzeitig zubereitet werden können. Auch Reis kann in der passenden Schale gegart werden. Eingeschaften: Inkl. 3 Dampfbehältern und Reisschale – Fassungsvermögen insgesamt ca. 9 l Interne und externe Wasserstandsanzeige Betriebsbereit nach 40 Sekunden ab dem Zeitpunkt des Einschaltens Die Möglichkeit, mehrere verschiedene Gerichte gleichzeitig zu garen Schonende Zubereitung von Gemüse, Reis, Fisch oder Fleisch Möglichkeit der Zugabe von Wasser während des Kochens 60 Minuten-Timer mit automatischer Abschaltung Halbtransparenter Wasserbehälter Betriebsanzeige leuchtet Maße im Aufgebauten Zustand: L/B/H (32cm, 21cm, 43cm) Technische Daten: Leistung 800 W Füllmenge ca. 9 Liter Wasserbehälter max. 1,25 Liter Farbe: Weiß Material: Polypropylen (PP) Lieferumfang: 1x Elektrischer Dampfgarer 3x Dampfgarerbehälter 1x Deckel 1x Reisschale 1x Bedienungsanleitung </description>
                <g:product_type>Kaufbei Küche &amp;amp; Haushalt &gt; Dampfkocher &amp;amp; Samovar</g:product_type>
                <g:gtin>4260404833482</g:gtin>
                <g:mpn>AD633</g:mpn>
                <g:brand>BEM</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/kaufbei_elektrisch_dampfgarer.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/03.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/kaufbei_elektrisch_dampfgarer_800watt.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/01.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>2.51</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 15 (8737616)-->
                            <entry>
                <id>3170</id>
                <title>Elektrische Hot Dogs Backmaschine , für 6 Stück</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Russische-Produkte/Kulinarisches/Elektrische-Hot-Dogs-Backmaschine-fuer-6-Stueck.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>29.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>BESCHREIBUNG Elektrische Hot Dogs Backmaschine Das Hot-Dog-Gerät mit verschiedenen Arten von flüssigen Teig aus Weizen- oder Maismehl, kann man mit dem berühmten amerikanischen Gericht mit Wurst oder anderer Füllung zubereiten, es ist auch möglich, süße Teigprodukte zuzubereiten. Es ist für die gleichzeitige Vorbereitung von sechs Stücken ausgelegt. Antihaft-Formen. Das Thermostat hält die Backtemperatur und schützt vor Überhitzung. Gummierte, rutschfeste Füße. Das Gehäuse besteht aus Metall und Kunststoff. Das Gerät hat die Form eines Aktenkoffers mit eingebauten Heizelementen. Im Inneren des Deckels und des Bodens befinden sich Rillen für Produkte. Mit diesem Wunderwerk der Technik kann man nicht nur heiße Würstchen kochen, sondern auch Waffeln oder kleine Stäbchen mit einem Döner. Merkmale: Apparat für HOT DOG Antihaft-Formen Leistung: 750W Es hat Kerben für Stöcke. Behälter: 6 Stk. Das Gericht wird gleichmäßig von unten und oben erhitzt. Schließt mit einem Riegel. Anzeige von Leistung und Wärme Thermisch isoliertes Gehäuse Lieferumfang: 1x Hotdog-Maschine </description>
                <g:product_type>Kulinarisches</g:product_type>
                <g:gtin>4250757726999</g:gtin>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/hotdog.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>1.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 16 (8728088)-->
                            <entry>
                <id>1323</id>
                <title>SMAK Mantowarka: 6-tlg Set aus Edelstahl | Russische Mantovarka mit Dampfeinsatz für hochwertige traditionelle Manty | Dampfkochtopf Mantykocher auch für Induktionsherd | Durchmesser 28 cm</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung/SMAK-Mantowarka-6-tlg-Set-aus-Edelstahl-Russische-Mantovarka-mit-Dampfeinsatz-fuer-hochwertige-traditionelle-Manty-Dampfkochtopf-Mantykocher-auch-fuer-Induktionsherd-Durchmesser-28-cm.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>74.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK Mantowarka: 6-tlg Set aus Edelstahl | Russische Mantowarka mit Dampfeinsatz für hochwertige traditionelle Manty | Dampfgaren Schnellkochtopf Mantykocher auch für Induktionsherd | Durchmesser 28 cm Mantowarka: Eine gesunde Zubereitungsmöglichkeit, die Tradition und Moderne kulinarisch vereint Mit einer Mantowarka (bzw. Mantyshniza) holen Sie sich einen traditionsreichen Dampf-Gar-Topf auf den heimischen Herd, der in jeder guten russischen Küche für die Herstellung von gefüllten Teigtaschen (Manty) nicht fehlen darf. Stammen tut diese Kochtradition aus dem osteuropäischen bzw. vorderasiatischen Raum. Das Gar-Prinzip einer Mantowarka dürfte Ihnen vertraut sein, denn es handelt sich quasi um einen Dampfgarer mit stapelbaren Aufsätzen. In den untersten Teil wird Wasser eingefüllt, das im kochenden Zustand in Form von Dampf durch die Löcher in den Aufsätzen steigt und so die Speisen schonend garen kann. Eigenschaften: durch das schonende Dampfgaren bleiben Vitamine erhalten Gemüse behält seine natürlich frische Farbe Fleisch bleibt besonders saftig (Niedergarprinzip) die Mantowarka ist spülmaschinengeeignet und rostfrei auch auf dem Induktionsherd kann sie verwendet werden (energiesparend) optische Glanzeffekte durch hochwertigen Edelstahl vielfältige Zubereitungsmöglichkeiten durch mehrere Einsätze leichte Reinigung und unkomplizierte Pflege Details: 28 cm Durchmesser Gold Qualität Energy System Induktion, Ceramic, Kühlschrank, Halogen, Gas, Elektroherd geeignet Edelstahl / Steinless Steel 6 Teilig Lieferumfang: 1x SMAK Mantowarka 28cm Durchmesser - 6 Teilig </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831785</g:gtin>
                <g:mpn>8827</g:mpn>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/web(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/web-4(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/web-6(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/web-3(1).jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 17 (8731032)-->
                            <entry>
                <id>797</id>
                <title>Rambo Grill TOGO SET: tragbarer und kompakter Grill TOGO | Mini Rambo | mit Quadratischem Edelstahlgrill | Edelstahl | Grill mobil | Spießdreher | Schaschlik | Campinggrill | Grillmotor | Powerbank | Schaschlikgrill</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Angebote-oxid-1/Rambo-Grill-TOGO-SET-tragbarer-und-kompakter-Grill-TOGO-Mini-Rambo-mit-Quadratischem-Edelstahlgrill-Edelstahl-Grill-mobil-Spiessdreher-Schaschlik-Campinggrill-Grillmotor-Powerbank-Schaschlikgrill.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>149.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Rambo Grill TOGO SET: tragbarer und kompakter Grill TOGO | Mini Rambo | mit quadratischem Edelstahlgrill | Edelstahl | Grill mobil | Spießdreher | Schaschlik | Campinggrill | Grillmotor | Powerbank | Schaschlikgrill​ Die Neuheit der RAMBO Grill TOGO. Bestehend aus einem quadratischen Edelstahlgrill der dank der einfach Klapptechnik sehr platzsparend ist. Zudem haben Sie hier den großen Vorteil, dass der Edelstahlgrill in nur wenigen Sekunden einsatzbereit ist. Um das Grill-Erlebnis voll abzurunden, gibt es zu diesem Set den passenden Drehspießdreher dazu. Im Set erhalten Sie außerdem eine passende Tragetasche in der Sie ganz einfach die ganzen Teile wieder verstauen können. So ein Set darf in keinem Haushalt fehlen. Sehr praktisch und überall einsatzbereit. Egal ob bei einem Ausflug mit der Familie, beim Campen oder Angeln. Überzeugen Sie sich selbst! Sie haben hier ganz einfach die Möglichkeit ihr Grillgut auf einem schnellen Weg zuzubereiten, ob Würstchen, Fleisch oder Schaschlik. Der hochwertigen Drehspießaufsatz Rambo bieten eine neue moderne Art des Grillens. Seien Sie immer mobil und gönnen sich das automatische motorbetriebenes Grillvergnügen. Der Grillaufsatz ist nicht nur kinderleicht zu bedienen, sondern sorgt für eine schmackhafte und gesunde Zubereitung Ihres Grillguts. Durch das Rotieren der Spieße, welche nach belieben angepasst werden kann, wird das Grillgut gleichmäßig von allen Seiten gegrillt. Technische Daten Edelstahlgrill: Material: Edelstahl Grillgitter: 29 x 29cm Maße zusammengeklappt: H/B/L 3 x 33 x 33 cm Maße aufgeklappt: H/B/L 30 x 44 x 44 cm Produktgewicht: ca. 5kg Technische Daten RAMBO: Spannung: 230V 50/60Hz Powerbank: 5000 mAh Maße: 30 x 38 x 6 cm (ausgezogen) Material: Edelstahl/Aluminium Spießlänge: 50 cm Größe des Spießloches: 11 x 3 mm Zahl der Spießlöcher: 5 Stück Abstand zwischen den Spießen beträgt: 5 cm Produktgewicht: ca. 2,5kg ACHTUNG: Der Motor funktioniert mit maximal 300 g Gewicht pro Spieß Lieferumfang: 1x Edelstahlgrill inkl. Tragetasche 1x Grillgitter 1x Rambo Grillaufsatz Rahmen inkl. Tragetasche 1x Motor mit Geschwindigkeitsregulierung 2x Stabilisatoren 1x USB-Kabel 1x USB-Netzstecker-Adapter 1x 6 Spieße 1x Schraubenzieher (Kreuz) 1x GRATIS: Powerbank </description>
                <g:product_type>Angebote</g:product_type>
                <g:gtin>4260404832362</g:gtin>
                <g:mpn>797</g:mpn>
                <g:brand>BEM</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/dsc00305_mrgb_2_web.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/dsc00305_m_rgb_2k_web.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/dsc00161kweb.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/rambo_to_go.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>8</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 18 (8747088)-->
                            <entry>
                <id>555-1</id>
                <title>Künstlicher Weihnachtsbaum mit LED-farbwechselnden Modus Fernbedienung - 180 cm</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Feiertage/Weihnachten-und-Silvester/Kuenstlicher-Weihnachtsbaum-mit-LED-farbwechselnden-Modus-Fernbedienung-180-cm.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>129.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>EXKLUSIV NUR BEI UNS! LED -und Glasfaserleuchtender selbst drehender Weihnachtsbaum und alles Steuerbar mit nur einer Fernbedienung. Die NEUHEIT unter den leuchtenden Weihnachtsbäumen. JETZT auch mit LED. Unser künstlicher Weihnachtsbaum bleibt über viele Jahre wunderschön und ist ein Hingucker in jedem Wohnzimmer. Sie ersparen sich das Aufsaugen von Tannennadeln, aufhängen von LED - Lichtern und auch die alljährliche Suche nach dem perfekten Weihnachtsbaum. Den denn haben Sie nämlich jetzt für immer gefunden! Unser Highlight für Sie: jede Tannenspitze des Weihnachtsbaumes erstrahlt in vielen verschiedenen Farben und zusätzlich Leuchten noch die Tannennadeln mit fein eingebauten Glasfasern. Die LED lassen ihren Weihnachtsbaum wunderschön Erstrahlen. Im Aufgestellten zustand, hat der Weihnachtsbaum seine üppige und buschige Form. Eine flexible Unterkonstruktion aus Draht sorgt dafür, dass Sie die Zweige so biegen können, wie Sie es sich wünschen. Die Steuerung der LED - Lichter und des Weihnachtsbaum - Ständers bedienen Sie ganz bequem per Fernbedienung von Ihrem Sofa aus. Dieser Weihnachtsbaum ist ausschließlich im Innenbereich geeignet.​ Eigenschaften: Tannenäste: 220 Stück (180cm) &amp; 260 Stück (210cm) Integrierte LED - Leuchten: 220 Stück (180cm) &amp; 260 Stück (210cm) Weihnachtsbaum - Ständer (Drehend) kann beliebig AN oder AUS gemacht werden Eine konstante Geschwindigkeit des Standfußes 8 Verschiedene Farben zur Auswahl: Rot, Gelb, Grün, Hellblau, Blau, Lila, Weiß, Regenbogen Zusätzlich haben Sie noch die Auswahl zwischen verschiedenen Lichtmodulen Kinderleichte Aufbaubarkeit Der Weihnachtsbaum ist im Aufgebauten Zustand sehr buschig und üppig Details: Auswählbar in zwei größen Höhe: 180 cm Durchmesser: ca. 90 cm Höhe: 210 cm Durchmesser: ca. 95 cm Weihnachtsbaum zerlegbar in zwei Teilen Integrierte LED - Leuchten: 220 Stück (180cm) &amp; 260 Stück (210cm) Material: PVC - Kunststoff Umweltfreundlich, ideal für Allergiker, Glasfasern, LED Gewicht: ca. 10kg Baumfarbe: Grün Verpackungsmaß: 115 x 17 x 20cm Lieferumfang: LED - Weihnachtsbaum in zwei Teilen Weihnachtsbaum Ständer Netzteil Fernbedienung </description>
                <g:product_type>Kaufbei Feiertage &gt; Weihnachten und Silvester</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831334</g:gtin>
                <g:mpn>555-1</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/555_tannenbaum_02.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/knstlicherweihnachtsbaum_gratis.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/555_tannenbaum_06.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/555_tannenbaum_01.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>7.5</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>555</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 20 (8801000)-->
                            <entry>
                <id>555-2</id>
                <title>Künstlicher Weihnachtsbaum mit LED-farbwechselnden Modus Fernbedienung - 210 cm</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Weihnachten-und-Silvester/Kuenstlicher-Weihnachtsbaum-mit-LED-farbwechselnden-Modus-Fernbedienung-210-cm.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>149.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>EXKLUSIV NUR BEI UNS! LED -und Glasfaserleuchtender selbst drehender Weihnachtsbaum und alles Steuerbar mit nur einer Fernbedienung. Die NEUHEIT unter den leuchtenden Weihnachtsbäumen. JETZT auch mit LED. Unser künstlicher Weihnachtsbaum bleibt über viele Jahre wunderschön und ist ein Hingucker in jedem Wohnzimmer. Sie ersparen sich das Aufsaugen von Tannennadeln, aufhängen von LED - Lichtern und auch die alljährliche Suche nach dem perfekten Weihnachtsbaum. Den denn haben Sie nämlich jetzt für immer gefunden! Unser Highlight für Sie: jede Tannenspitze des Weihnachtsbaumes erstrahlt in vielen verschiedenen Farben und zusätzlich Leuchten noch die Tannennadeln mit fein eingebauten Glasfasern. Die LED lassen ihren Weihnachtsbaum wunderschön Erstrahlen. Im Aufgestellten zustand, hat der Weihnachtsbaum seine üppige und buschige Form. Eine flexible Unterkonstruktion aus Draht sorgt dafür, dass Sie die Zweige so biegen können, wie Sie es sich wünschen. Die Steuerung der LED - Lichter und des Weihnachtsbaum - Ständers bedienen Sie ganz bequem per Fernbedienung von Ihrem Sofa aus. Dieser Weihnachtsbaum ist ausschließlich im Innenbereich geeignet.​ Eigenschaften: Tannenäste: 220 Stück (180cm) &amp; 260 Stück (210cm) Integrierte LED - Leuchten: 220 Stück (180cm) &amp; 260 Stück (210cm) Weihnachtsbaum - Ständer (Drehend) kann beliebig AN oder AUS gemacht werden Eine konstante Geschwindigkeit des Standfußes 8 Verschiedene Farben zur Auswahl: Rot, Gelb, Grün, Hellblau, Blau, Lila, Weiß, Regenbogen Zusätzlich haben Sie noch die Auswahl zwischen verschiedenen Lichtmodulen Kinderleichte Aufbaubarkeit Der Weihnachtsbaum ist im Aufgebauten Zustand sehr buschig und üppig Details: Auswählbar in zwei größen Höhe: 180 cm Durchmesser: ca. 90 cm Höhe: 210 cm Durchmesser: ca. 95 cm Weihnachtsbaum zerlegbar in zwei Teilen Integrierte LED - Leuchten: 220 Stück (180cm) &amp; 260 Stück (210cm) Material: PVC - Kunststoff Umweltfreundlich, ideal für Allergiker, Glasfasern, LED Gewicht: ca. 10kg Baumfarbe: Grün Verpackungsmaß: 115 x 17 x 20cm Lieferumfang: LED - Weihnachtsbaum in zwei Teilen Weihnachtsbaum Ständer Netzteil Fernbedienung </description>
                <g:product_type>Kaufbei Feiertage &gt; Weihnachten und Silvester</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831341</g:gtin>
                <g:mpn>555-2</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/555_tannenbaum_02.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/knstlicherweihnachtsbaum_gratis.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/555_tannenbaum_06.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/555_tannenbaum_01.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>10</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>555</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 21 (8801224)-->
                            <entry>
                <id>4913</id>
                <title>SET Belyov Pastila 18 Teilig: Fruchtleder | 6 Verschiedene Pastila Sorten á 200g | 8 Verschiedene Fruchtleder Sorten Smokva á 50g | Pastial ohne Zuckerzusatz 3x á 100g | Fruchtgelee 280g</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Lebensmittel/Belyov-Pastila/SET-Belyov-Pastila-18-Teilig-in-200g-Fruchtleder-Fruchtgelee-Beerenmix-6-Verschiedene-Pastila-Sorten-200g-8-Verschiedene-Fruchtleder-Sorten-Smokva-50g-Pastial-ohne-Zuckerzusatz-3x-100g-Fruchtgelee-280g.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>49.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>out of stock</g:availability>
                <description>Belyov Pastila aus Äpfeln Klassisch ohne Zuckerzusatz 100 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 217,71 kj / 52 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 65g Davon Zucker 0g Eiweiß 4g Zutaten: Äpfel, Eiweiß, enthält Zucker auf natürlicher Basis Belyov Pastila aus Äpfeln mit Kirschen ohne Zuckerzusatz 100 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1173 kj / 276 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 65g Davon Zucker 38,7g Eiweiß 1g Zutaten: Äpfel, Kirschen, Eiweiß, enthält Zucker auf natürlicher Basis Belyov Pastila schwarze Johannisbeere ohne Zuckerzusatz 100 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1173 kj / 276 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 65g Davon Zucker 38,7g Eiweiß 4g Zutaten: Äpfel, schwarzen Johannisbeeren , Zucker, Eiweiß Haltbarkeit Belyov Pastial 100g: bei Lagertemperatur +8 - +10 °C - 9 Monate, bei Lagertemperatur +10 - +25 °C - 4 Monate bei relativer Luftfeuchtigkeit Die Luftfeuchtigkeit darf nicht mehr als 80% sein. nicht der direkten Sonneneinstrahlung aussetzen. In sauberen, trockenen Räumen lagern. Belyov Pastila aus Äpfeln Klassisch 200 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1258 kj / 296 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 73g Davon Zucker 0g Eiweiß 1g Zutaten: Äpfel, Zucker, Eiweiß Belyov Pastila aus Äpfeln mit Cranberry 200 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1476 kj / 360 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 89g Davon Zucker 0g Eiweiß 1g Zutaten: Äpfel, Cranberry, Zucker, Eiweiß Belyov Pastila aus Äpfeln mit schwarzen Johannisbeeren 200 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1275 kj / 300 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 74g Davon Zucker 0g Eiweiß 1g Zutaten: Äpfel, schwarzen Johannisbeeren, Zucker, Eiweiß Belyov Pastila aus Äpfeln mit Kirschen 200 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1275 kj / 300 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 89g Davon Zucker 74g Eiweiß 1g Zutaten: Äpfel, Kirschen, Zucker, Eiweiß Belyov Pastila aus Äpfeln mit Zimt 200 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1258 kj / 296 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 73g Davon Zucker 0g Eiweiß 1g Zutaten: Äpfel, Zimt, Zucker, Eiweiß Belyov Pastila aus Äpfeln mit Heidelbeeren 200 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1275 kj / 300 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 74g Davon Zucker 0g Eiweiß 1g Zutaten: Äpfel, Heidelbeeren, Zucker, Eiweiß Haltbarkeit Belyov Pastial 200g: bei Lagertemperatur +8 - +10 °C - 9 Monate, bei Lagertemperatur +10 - +25 °C - 4 Monate bei relativer Luftfeuchtigkeit Die Luftfeuchtigkeit darf nicht mehr als 80% sein. nicht der direkten Sonneneinstrahlung aussetzen. In sauberen, trockenen Räumen lagern. Fruchtleder aus Äpfeln Smokva 50 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1430 kj / 342 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 84g Davon Zucker 0g Eiweiß 1,5g Zutaten: Äpfel Fruchtleder aus Äpfeln mit Aprikosen Smokva 50 g Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1445 kj / 340 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 83g Davon Zucker 0g Eiweiß 2g Zutaten: Äpfel, Aprikosen Fruchtleder aus Pflaumen Smokva 50 g​ Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1422 kj / 3340 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 83g Davon Zucker 0g Eiweiß 2g Zutaten: Pflaumen Fruchtleder aus Äpfeln mit Pflaume Smokva 50 g​ Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1422 kj / 3340 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 83g Davon Zucker 0g Eiweiß 2g Zutaten: Äpfel, Pflaumen Fruchtleder aus Äpfeln mit Sanddorn Smokva 50 g​ Durchschnittliche Nährwerttabelle pro 100g: Brennwerte 1418 kj / 339 kcal Fett 0g Davon gesättigte Fettsäure 0g Kohlenhydrate 83g Davon Zucker 0g Eiweiß 1,8g Zutaten</description>
                <g:product_type>Kaufbei Lebensmittel &gt; Belyov Pastila</g:product_type>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/kaufbei_pastila_4913.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/pastila_klassisch_200g.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/kaufbeitv_pastila_klykva_cranberry.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/pastila_krische_200g.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DK</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (54,66 EUR) (IBF) </g:service>
                                    <g:price>54.66 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>2.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 22 (8792088)-->
                            <entry>
                <id>949</id>
                <title>SMAK: Thermoschüsseln 3er Set mit Deckel | Warmhalten Speisegefäss für Essen Suppen Grillgut Babynahrung | Warmhaltebehälter besteht aus Edelstahl | Essensbehälter Thermotopf auch für unterwegs</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung/SMAK-Thermoschuesseln-3er-Set-mit-Deckel-Warmhalten-Speisegefaess-fuer-Essen-Suppen-Grillgut-Babynahrung-Warmhaltebehaelter-besteht-aus-Edelstahl-Essensbehaelter-Thermotopf-auch-fuer-unterwegs.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>79.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK: Thermoschüsseln 3er Set mit Deckel | Warmhalten Speisegefäss für Essen Suppen Grillgut Babynahrung | Warmhaltebehälter besteht aus Edelstahl | Essensbehälter Thermotopf auch für unterwegs Darf ich Ihnen vorstellen, unsere SMAK Thermo-Schüsseln SET 3-teilig. Geeignet für alle Arten von Speisen. Die praktischen Thermobehälter sind in jedem Haushalt universell einsetzbar und ist ein muss in jedem Haushalt! Sie sind sowohl für kalte als auch warme Speisen super geeignet und hält sie für mehrere Stunden auf Temperatur. Verlängert werden kann dieser Effekt, wenn die Vorratsdose vor dem Gebrauch mit warmem oder kaltem Wasser ausgespült wird. Dank der verschiedenen Fassungsvermögen ist eine vielseitige Nutzung möglich. Egal ob für Suppen, Fleisch, Salate oder andere Speisen Die praktischen Thermobehälter sollten in keiner Küche fehlen. Hinweis: Der Artikel ist zum Warm- oder Kalthalten von Speisen bestimmt. Der Artikel ist weder für den Transport noch für die Aufbewahrung von Lebensmitteln oder Getränken geeignet. Er ist nicht luftdicht verschließbar, damit kein Überdruck entsteht. Eigenschaften: Hält Speisen bis zu 4 Stunden warm/kalt für verschiedene Speisen praktisch in 3 Größen mit Edelstahleinsatz und praktischem Drehverschluss-Deckel Komfortgriffe Einfach zu reinigen Lieferumfang: 1x Fassungsvermögen 2500 ml 1x Fassungsvermögen 3500 ml 1x Fassungsvermögen 5000 ml 3x Deckel für Thermoschüssel GRATIS Kochbuch (auf Russisch) &quot;Gebäck nach Hausart&quot; von KulinarTV EAN- 4260404831402</description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404830863</g:gtin>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/smakthermoschussel3-set_kaufbei.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/smakthermoschussel_gratis_2(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/03_vype4ka_0217.50.13(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/949_1.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>7</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 23 (8798864)-->
                            <entry>
                <id>970</id>
                <title>Tuschonka | Tuschenka &amp;quot;Spar-Set&amp;quot; Schwein &amp;amp; Rind 3,525kg Höchste Qualität</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Lebensmittel/Tuschonka/Tuschonka-Sets/Tuschonka-Tuschenka-Spar-Set-Schwein-Rind-3-525kg-Hoechste-Qualitaet.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>29.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Tuschonka &quot;Spar-Set&quot; Schwein &amp; Rind 3,525kg Höhste Qualität sehr schmackhaft traditionell gewürzt mit wenig Salz ganze Stücke vom Filet Fleischanteil: Schwein 90 % und Rind zu 95 % Fleisch ganze Stücke – kein Pressfleisch ohne Sehnen, Haut und Knochen unvergesslicher Geschmack ein traditionelles und beliebtes Produkt zum sofortigen Verzehr geeignet Russische Produktzertifizierung GOST-Norm 32125-2013 Das Fleisch ist perfekt gewürzt und schmeckt so wie damals... Das Produkt wird sorgfältig nach den alten sowjetischen GOST-Verfahren vorbereitet: Rindfleisch, Senf, Salz, Pfeffer, Lorbeerblätter. Danach wird das gekochte Rindfleisch im eigenen Saft geschmort und anschließend in den Dosen verteilt. Dieses Fleisch gehört zu den beliebtesten Konserven und erfüllt Erwartungen vieler unserer Kunden, die Wert auf eine gute Ernährung legen. Traditionell werden solche Fleischkonserven zur Vorbereitung schmackhafter und nahrhafter Gerichte verwendet. Viele Mineralien wie Magnesium, Phosphor, Eiweiß, Kalium, Eisen und die Vitamine E, A und Gruppe B bleiben wegen dem schonenden Schmorverfahren erhalten. WICHTIGE INFORMATION: hier angebotene Produkte werden speziell in unserem Auftrag für die Firma KAUFBEI GmbH in den ehemaligen sowjetischen Republiken hergestellt - genau bei den Betrieben, wo man sich mit traditionellem Produktionsverfahren nach dem alten sowjetischen GOST-Standards bestens auskennt. Hier wird nur das Fleisch der Extraklasse verwendet. Ganze Stücke oder grob gehackt – ohne Haut, Knochen und Sehnen. Viele Menschen aus den ehemaligen Ost-Blockländern kennen noch diesen unvergesslichen Geschmack! Geschmort und in den Konserven verpackt - so wie es man seit Jahren kennt! Trotzt allem werden hier alle notwendigen EU-Produktionsvorschriften streng befolgt. Unsere Ware wird in den klassischen 525 g Metalldosen angeboten, oder auch in einer praktischen 325 g Dose. Die Lammfleischkonserven haben einen kompakten 240 g Volumen. Diese Konserven sind zum sofortigen Verzehr geeignet! (DE) Zutaten: 90 % Schweinefleisch in Stücken, Trinkwasser, Salz, schwarzer Pfeffer, Pflanzenfasern, Senfkörner, Stabilisatoren E451i, E452i, E407, Geschmacksverstärker E621, Antioxidationsmittel E301, Konservierungsmittel E250. Lagerung bei Temperaturen zwischen 0 ° C und + 25 ° C Nach dem Öffnen bei einer Temperatur von 0 ° C bis + 6 ° C für nicht mehr als 24 Stunden aufbewahren. Haltbarkeit: mindestens zwei Jahre Tuschonka (auch Tuschenka genannt) Nährwerte Rindfleisch 100 g enthält: Energiewert von 938 kJ / 226 kcal Fett 18,0 g darunter gesättigte Fettsäuren 7,7 g Kohlenhydrate 0,5 g davon Zucker 0,0 g Proteine 15,5 g Salz 1,0 g Nährwerte Schweinefleisch 100 g enthält: Energiewert von 974 kJ / 235 kcal Fett 19,1 g darunter gesättigte Fettsäuren 7,1 g Kohlenhydrate 0,5 g davon Zucker 0,0 g Proteine 15,2 g Salz 1,0 g Aufbewahrung: Lagerung bei Temperaturen zwischen 0 ° C und + 25 ° C, Nach dem Öffnen bei einer Temperatur von 0 ° C bis + 6 ° C für nicht mehr als 24 Stunden lagern Lieferumfang: 1 x Rindfleisch, 525 g 3 x Rindfleisch, 325 g 2 x Schweinefleisch, 525 g 3 x Schweinefleisch, 325 g </description>
                <g:product_type>Kaufbei Lebensmittel &gt; Tuschonka &gt; Tuschonka Sets</g:product_type>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/970_01.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/70200204525(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/70200205525(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/70200204325.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DK</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (54,66 EUR) (IBF) </g:service>
                                    <g:price>54.66 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>4</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 24 (8801640)-->
                            <entry>
                <id>971</id>
                <title>Tuschonka | Tuschenka &amp;quot;Gourmet-Set&amp;quot; Hähnchen, Truthahn &amp;amp; Lamm 3,07kg</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Lebensmittel/Tuschonka/Tuschonka-Sets/Tuschonka-Tuschenka-Gourmet-Set-Haehnchen-Truthahn-Lamm-3-07kg.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>29.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Tuschonka Gourmet-Set Hähnchen, Truthahn &amp; Lamm sehr schmackhaft traditionell gewürzt mit wenig Salz ganze Stücke vom Filet Fleischanteil: Hähnchen 90 %, Truthahn 90 % und Lamm zu 95 % Fleisch ganze Stücke – kein Pressfleisch ohne Sehnen, Haut und Knochen unvergesslicher Geschmack ein traditionelles und beliebtes Produkt zum sofortigen Verzehr geeignet Das Fleisch ist perfekt gewürzt und schmeckt so wie damals... Das Produkt wird sorgfältig nach den alten sowjetischen GOST-Verfahren vorbereitet: Rindfleisch, Senf, Salz, Pfeffer, Lorbeerblätter. Danach wird das gekochte Rindfleisch im eigenen Saft geschmort und anschließend in den Dosen verteilt. Dieses Fleisch gehört zu den beliebtesten Konserven und erfüllt Erwartungen vieler unserer Kunden, die Wert auf eine gute Ernährung legen. Traditionell werden solche Fleischkonserven zur Vorbereitung schmackhafter und nahrhafter Gerichte verwendet. Viele Mineralien wie Magnesium, Phosphor, Eiweiß, Kalium, Eisen und die Vitamine E, A und Gruppe B bleiben wegen dem schonenden Schmorverfahren erhalten. WICHTIGE INFORMATION: hier angebotene Produkte werden speziell in unserem Auftrag für die Firma KAUFBEI GmbH in den ehemaligen sowjetischen Republiken hergestellt - genau bei den Betrieben, wo man sich mit traditionellem Produktionsverfahren nach dem alten sowjetischen GOST-Standards bestens auskennt. Hier wird nur das Fleisch der Extraklasse verwendet. Ganze Stücke oder grob gehackt – ohne Haut, Knochen und Sehnen. Viele Menschen aus den ehemaligen Ost-Blockländern kennen noch diesen unvergesslichen Geschmack! Geschmort und in den Konserven verpackt - so wie es man seit Jahren kennt! Trotzt allem werden hier alle notwendigen EU-Produktionsvorschriften streng befolgt. Unsere Ware wird in den klassischen 525 g Metalldosen angeboten, oder auch in einer praktischen 325 g Dose. Die Lammfleischkonserven haben einen kompakten 240 g Volumen. Diese Konserven sind zum sofortigen Verzehr geeignet! (DE) Zutaten: 90 % Schweinefleisch in Stücken, Trinkwasser, Salz, schwarzer Pfeffer, Pflanzenfasern, Senfkörner, Stabilisatoren E451i, E452i, E407, Geschmacksverstärker E621, Antioxidationsmittel E301, Konservierungsmittel E250. Lagerung bei Temperaturen zwischen 0 ° C und + 25 ° C Nach dem Öffnen bei einer Temperatur von 0 ° C bis + 6 ° C für nicht mehr als 24 Stunden aufbewahren. Haltbarkeit: mindestens zwei Jahre Tuschonka (auch Tuschenka genannt) Nährwerte Truthahn 100 g enthält: Energiewert von 680 kJ / 163 kcal Fett 11,0 g darunter gesättigte Fettsäuren 3,0 g Kohlenhydrate 1,2 g davon Zucker 0,0 g Proteine 14,9 g Salz 1,0 g Nährwerte Hühnchen 100 g enthält: Energiewert von 796 kJ / 191 kcal Fett 13,7 g darunter gesättigte Fettsäuren 3,8 g Kohlenhydrate 1,2 g davon Zucker 0,0 g Proteine 15,8 g Salz 1,0 g Nährwerte Lamm 100 g enthält: Energiewert von 896 kJ / 217 kcal Fett 17,4 g darunter gesättigte Fettsäuren 7,27 g Kohlenhydrate 0,3 g davon Zucker 0,3 g Proteine 14,7 g Salz 0,99 g Aufbewahrung: Lagerung bei Temperaturen zwischen 0 ° C und + 25 ° C, Nach dem Öffnen bei einer Temperatur von 0 ° C bis + 6 ° C für nicht mehr als 24 Stunden lagern Lieferumfang: 1 x Truthahn 525 g 2 x Truthahn 325 g 1 x Hühnchenfleisch, 525 g 2 x Hühnchenfleisch, 325 g 2 x Lammfleisch 240 g 1 x Lammfleisch 240 g GRATIS </description>
                <g:product_type>Kaufbei Lebensmittel &gt; Tuschonka &gt; Tuschonka Sets</g:product_type>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/971_.jpg.png</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/70200206525.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/70200206325.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/70200207525.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DK</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (54,66 EUR) (IBF) </g:service>
                                    <g:price>54.66 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>3.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 25 (8803208)-->
                            <entry>
                <id>872-1</id>
                <title>SMAK Destilliergerät: Samogonanlage | Destille | Destillieren | Edelstahl | Schnapsbrenner | Gaskocher | Anlage | Alkohol |10 L | 20 L | 30 L | Wasser - 10 Liter</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Destillieranlage/SMAK-Destilliergeraet-Samogonanlage-Destille-Destillieren-Edelstahl-Schnapsbrenner-Gaskocher-Anlage-Alkohol-10-L-20-L-30-L-Wasser-10-Liter.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>249.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK Destilliergerät aus Edelstahl - 10 L Das Destilliergerät eignet sich für die Destillation von Wasser, Ölen, Hydrolaten auch Pflanzenwasser genannt sowie anderen chemischen Verbindungen. Durch den polierten Edelstahl überzeugt die Destille nicht nur optisch, sondern auch durch das große Fassungsvermögen von 10 Liter. Mit einem Volumen von 10 Liter können Sie große Mengen destillieren. Der Kessel wurde aus speziellem und dickem Edelstahl hergestellt. Verwenden Sie Gas, Brennholz oder sogar eine Kochplatte zum Erhitzen. Die Temperatur ist bei der Destillation eine der wichtigsten Messgrößen. Um die gewünschte Qualität herzustellen, bedarf es einer Überwachung der Temperatur. Aus diesem Grund wurde ein leicht ablesbares, analoges Thermometer verbaut. Es zeigt präzise die Temperatur innerhalb des Kühlbehälters im Bereich von 0 bis 150 °C an. Der Kühlbehälter bietet viel Raum für eine genaue Reinigung des erzeugten Destillats. Dieser wurde mit einem Ablassventil für die einfache Entsorgung von flüchtigen Verunreinigungen ausgestattet. Des Weiteren befindet sich im Lieferumfang ein Aromasieb zur Dampfdestillation. Der obere Bereich der Destille lässt sich mit dem gewünschten Maisch füllen. Wichtiger Hinweis: Beim Kauf einer Destillieranlage gibt es in Deutschland und Österreich feste Regeln. Nach der Übergabe sind wir verpflichtet Sie beim zuständigen Hauptzollamt zu registrieren. Bitte beachten Sie, dass Sie als Eigentümer auch eine schriftliche Mitteilung (beigefügtes Formular)an das zuständige Hauptzollamt richten müssen. Name und Anschrift des Abgebenden Art und Raumgehalt des Gerätes Aufstellungsort und Zweck, dem das Gerät dienen soll Bitte beachten Sie auch, dass die private Herstellung und Reinigung von Alkohol durch Destillation je nach dem Land gesetzlich eingeschränkt ist. Produkteigenschaften: Material: Edelstahl Stahltemperaturbeständigkeitsbereich: -190 bis +800 °C Fassungsvermögen: 10 l Durchmesser Wasserkocher: 280 mm Analoger Thermometerbereich: 0 bis +150 °C Länge des Kühlschlauchs: 2 m Lieferumfang: Destilliergerät Gummischlauch (2 m) analoges Thermometer Messlöffel Einweg-Auslassventil Destillatablaufrohr Zylinder (100 ml) Filtertuch Aromasieb Dichtung Befestigungsklemme Bedienungsanleitung GRATIS Gaskocher + Gasschlauch 1,5M &amp; Druckminderer (Abbildung und Model können abweichen) </description>
                <g:product_type>Kaufbei Garten &gt; Destillieranlage</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831969</g:gtin>
                <g:mpn>10010982</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/d10.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/8121ed5a0c9c2ea9cb239fc0074ed856.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/3589876b42625ab9223e21450d8f2c69.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/d101.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>5.6</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>872</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 27 (8852744)-->
                            <entry>
                <id>872-2</id>
                <title>SMAK Destilliergerät: Samogonanlage | Destille | Destillieren | Edelstahl | Schnapsbrenner | Gaskocher | Anlage | Alkohol |10 L | 20 L | 30 L | Wasser - 20 Liter</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Destillieranlage/SMAK-Destilliergeraet-Samogonanlage-Destille-Destillieren-Edelstahl-Schnapsbrenner-Gaskocher-Anlage-Alkohol-10-L-20-L-30-L-Wasser-20-Liter.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>279.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>out of stock</g:availability>
                <description>SMAK Destilliergerät aus Edelstahl - 20 Liter Das Destilliergerät eignet sich für die Destillation von Wasser, Ölen, Hydrolaten auch Pflanzenwasser genannt sowie anderen chemischen Verbindungen. Durch den polierten Edelstahl überzeugt die Destille nicht nur optisch, sondern auch durch das große Fassungsvermögen von 20 Liter. Mit einem Volumen von 20 Liter können Sie große Mengen destillieren. Der Kessel wurde aus speziellem und dickem Edelstahl hergestellt. Verwenden Sie Gas, Brennholz oder sogar eine Kochplatte zum Erhitzen. Die Temperatur ist bei der Destillation eine der wichtigsten Messgrößen. Um die gewünschte Qualität herzustellen, bedarf es einer Überwachung der Temperatur. Aus diesem Grund wurde ein leicht ablesbares, analoges Thermometer verbaut. Es zeigt präzise die Temperatur innerhalb des Kühlbehälters im Bereich von 0 bis 150 °C an. Der Kühlbehälter bietet viel Raum für eine genaue Reinigung des erzeugten Destillats. Dieser wurde mit einem Ablassventil für die einfache Entsorgung von flüchtigen Verunreinigungen ausgestattet. Des Weiteren befindet sich im Lieferumfang ein Aromasieb zur Dampfdestillation. Der obere Bereich der Destille lässt sich mit dem gewünschten Maisch füllen. Wichtiger Hinweis: Beim Kauf einer Destillieranlage gibt es in Deutschland und Österreich feste Regeln. Nach der Übergabe sind wir verpflichtet Sie beim zuständigen Hauptzollamt zu registrieren. Bitte beachten Sie, dass Sie als Eigentümer auch eine schriftliche Mitteilung (beigefügtes Formular)an das zuständige Hauptzollamt richten müssen. Name und Anschrift des Abgebenden Art und Raumgehalt des Gerätes Aufstellungsort und Zweck, dem das Gerät dienen soll Bitte beachten Sie auch, dass die private Herstellung und Reinigung von Alkohol durch Destillation je nach dem Land gesetzlich eingeschränkt ist. Produkteigenschaften: Material: Edelstahl Stahltemperaturbeständigkeitsbereich: -190 bis +800 °C Fassungsvermögen: 20 l Durchmesser Wasserkocher: 300 mm Analoger Thermometerbereich: 0 bis +150 °C Länge des Kühlschlauchs: 2 m Lieferumfang: Destilliergeräts Gummischlauch (2 m) analoges Thermometer Messlöffel Einweg-Auslassventil Zylinder (100 ml) Filtertuch Bedienungsanleitung GRATIS Gaskocher + Gasschlauch 1,5M &amp; Druckminderer (Abbildung und Model können abweichen) </description>
                <g:product_type>Kaufbei Garten &gt; Destillieranlage</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831976</g:gtin>
                <g:mpn>10010979</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/6e4ae62c32d3f0114721ece119c828ec(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/dffe4018885a3a6ef631f79a86f05027(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/9cbb8b4541b644d50637f59fa2b9e1a3(1).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/c9ed0ad002ffe9a02cb1b6e3ea1e3cf9(1).jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>7.9</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>872</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 28 (8854632)-->
                            <entry>
                <id>872-3</id>
                <title>SMAK Destilliergerät: Samogonanlage | Destille | Destillieren | Edelstahl | Schnapsbrenner | Gaskocher | Anlage | Alkohol |10 L | 20 L | 30 L | Wasser - 30 Liter</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Destillieranlage/SMAK-Destilliergeraet-Samogonanlage-Destille-Destillieren-Edelstahl-Schnapsbrenner-Gaskocher-Anlage-Alkohol-10-L-20-L-30-L-Wasser-30-Liter.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>349.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK Destilliergerät aus Edelstahl - 30 Liter Das Destilliergerät eignet sich für die Destillation von Wasser, Ölen, Hydrolaten auch Pflanzenwasser genannt sowie anderen chemischen Verbindungen. Durch den polierten Edelstahl überzeugt die Destille nicht nur optisch, sondern auch durch das große Fassungsvermögen von 30 Liter. Mit einem Volumen von 30 Liter können Sie große Mengen destillieren. Der Kessel wurde aus speziellem und dickem Edelstahl hergestellt. Verwenden Sie Gas, Brennholz oder sogar eine Kochplatte zum Erhitzen. Die Temperatur ist bei der Destillation eine der wichtigsten Messgrößen. Um die gewünschte Qualität herzustellen, bedarf es einer Überwachung der Temperatur. Aus diesem Grund wurde ein leicht ablesbares, analoges Thermometer verbaut. Es zeigt präzise die Temperatur innerhalb des Kühlbehälters im Bereich von 0 bis 150 °C an. Der Kühlbehälter bietet viel Raum für eine genaue Reinigung des erzeugten Destillats. Dieser wurde mit einem Ablassventil für die einfache Entsorgung von flüchtigen Verunreinigungen ausgestattet. Des Weiteren befindet sich im Lieferumfang ein Aromasieb zur Dampfdestillation. Der obere Bereich der Destille lässt sich mit dem gewünschten Maisch füllen. Wichtiger Hinweis: Beim Kauf einer Destillieranlage gibt es in Deutschland und Österreich feste Regeln. Nach der Übergabe sind wir verpflichtet Sie beim zuständigen Hauptzollamt zu registrieren. Bitte beachten Sie, dass Sie als Eigentümer auch eine schriftliche Mitteilung (beigefügtes Formular)an das zuständige Hauptzollamt richten müssen. Name und Anschrift des Abgebenden Art und Raumgehalt des Gerätes Aufstellungsort und Zweck, dem das Gerät dienen soll Bitte beachten Sie auch, dass die private Herstellung und Reinigung von Alkohol durch Destillation je nach dem Land gesetzlich eingeschränkt ist. Produkteigenschaften: Material: Edelstahl Stahltemperaturbeständigkeitsbereich: -190 bis +800 °C Fassungsvermögen: 30 l Durchmesser Wasserkocher: 350 mm Analoger Thermometerbereich: 0 bis +150 °C Länge des Kühlschlauchs: 2 m Lieferumfang: Destilliergeräts 30 Liter Gummischlauch (2 m) analoges Thermometer Messlöffel Einweg-Auslassventil Zylinder (100 ml) Filtertuch Bedienungsanleitung GRATIS Gaskocher + Gasschlauch 1,5M &amp; Druckminderer (Abbildung und Model können abweichen) </description>
                <g:product_type>Kaufbei Garten &gt; Destillieranlage</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831983</g:gtin>
                <g:mpn>10010980</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/6e4ae62c32d3f0114721ece119c828ec.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/dffe4018885a3a6ef631f79a86f05027.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/9cbb8b4541b644d50637f59fa2b9e1a3.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/c9ed0ad002ffe9a02cb1b6e3ea1e3cf9.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>8.9</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>872</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 29 (8856456)-->
                            <entry>
                <id>1212</id>
                <title>Brotbackautomat I 15 Programme I Brotbackmaschine weiß I 850 W I ​Brotbäcker</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung-oxid/Brotbackautomat-I-15-Programme-I-Brotbackmaschine-weiss-I-850-W-I-Brotbaecker.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>89.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Brotbackautomat I 15 Programme I Brotbackmaschine weiß I 850 W I ​Brotbäcker Unsere Brotbackmaschine bietet Ihnen die Möglichkeit, Ihr eigenes frisches Brot zu backen, anstatt es im Laden zu kaufen. Wenn Sie den Geschmack von &quot;echtem Brot&quot; vermissen oder darauf bestehen, es mit hochwertigen Zutaten oder mit unterschiedlichen Ernährungseigenschaften herzustellen, können Sie es bequem zu Hause backen. Sie können aus 15 verschiedenen Programmen für die Zubereitung des Teigs und das Backen wählen. Genießen Sie den Geschmack von frisch gebackenen Produkten, die aus Ihren und den Lieblingszutaten Ihrer Familie hergestellt werden. Eingeschaften: Doppelrührer Herausnehmbarer Backkorb 15 Programme LCD-Bildschirm Farbe der Kruste/Bräunungsgrad wählbar Brotgröße wählbar (750 bis 1250 g) Technische Daten: Leistung 850 W Farbe: Weiß Länge: 42,0 cm Kabellänge: 90,0 cm Material: Kunststoff/Metall Gesamtbreite: 25,0 cm Gesamthöhe: 24,5 cm Lieferumfang: 1 x Benutzerhandbuch 2 x Knethaken 1 x Hakenauszieher 1x Messbecher 1 x Messlöffel </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:mpn>AD 6019</g:mpn>
                <g:brand>BEM</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/kaufbei_backbrot_automat.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/ad_6019_2big111.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/ad_6019_3big111.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/ad_6019_4big111.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>7.2</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 30 (8852008)-->
                            <entry>
                <id>493</id>
                <title>BERLINGER HAUS: 15 teilig | Geschirr | Kochgeschirr | SET | Schwarz</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Freizeit/Angebote/BERLINGER-HAUS-15-teilig-Geschirr-Kochgeschirr-SET-Schwarz.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>139.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>BERLINGER HAUS: 15 teilig | Geschirr | Kochgeschirr | SET | SCHWARZ Lieben Sie schönes und ansehbares Geschirr oder haben Sie einfach gerne Besuch und Freunde am Tisch? Mit den Töpfen der Copper Metallic Line von BerlingerHaus werden Sie garantiert der Held des Abends sein. Nicht nur das elegante Design, sondern auch durch die perfekte Verarbeitung werden Sie sich in Ihrer Küche und am Tisch mehr als Wohlfühlen. Die neue Linie &quot;SCHWARZ&quot; ist mit einer 3-lagigen, mamorierten Antihaft-Oberfläche im Inneren und mit einer Burgunderrot Farbe an den Außenwänden verziert. Ein Turbo Induktionsboden sorgt dafür das die Wärme gleichmäßig verteilt wird, keine Energie verschwendet wird und Lebensmittel nie wieder Anbrennen. Die ergonomischen &quot;Soft-Touch&quot; Griffe mit einer weichen und geschmeidigen Beschichtung haben keinen direkten Kontakt zum Topf und bleiben damit immer angenehm kühl. Thermische Glasdeckel mit Edelstahlgriffen und Öffnungen für überschüssigen Dampf helfen dabei, effizienter und schneller zu kochen. Außderdem sind alle Töpfe PFOA, Blei und Kadium Frei und damit ECO FRIENDLY. Das Material ist Spülmaschienen geeignet und müssen sich somit keine Gedanken machen das Ihr neues Kochtopfset beschädigt wird. Um Platz in der küche zu sparen und bequem lagern zu können habe alle Griffe eine Öse. Material/Farbe: geschmiedetes Aluminium, Glas, Kunststoff Schwarz Metallic Details: 3 Schicht Marmorierung Für alle Herdarten geeignet ( auch Induktion ) ERGONOMISCHER SOFT TOUCH GRIFF TURBO-INDUKTION BASIERT T-GLAS-DECKEL MIT S / S-KNOPF DER KNOCHENRING UND DER DECKENKÖRPERRING SIND AUS EDELSTAHL-MATERIAL AUS 18/10 GESCHIRRSPÜLER - LEICHT ZU REINIGEN! Sparen Sie 35% Energie Elegantes Design ECO FREUNDLICH METALLISCHE AUSSENFARBE PFOA Frei Lieferumfang: Tiefe Pfanne 24 × 6,5 cm Bratpfanne 28 × 5,2 cm Topf mit Deckel 20 × 10 cm Topf mit Deckel 24 x 12 cm Topf mit Deckel 28 × 12,5 cm Kasserolle mit Deckel 16 × 8,5 cm 3 Stück schwarz-braune Küchenutensilien 2 Stk. Schwarze Untersetzer </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404838364</g:gtin>
                <g:mpn>493</g:mpn>
                <g:brand>Berlinger Haus</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/493_01.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/493_02.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/493_03.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>9.74</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 31 (8853224)-->
                            <entry>
                <id>496</id>
                <title>BERLINGER HAUS: 15 teilig | Set | Geschirr | Kochgeschirr | Topf | Bratpfanne | Küche | Rose-Gold</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Freizeit/Angebote/BERLINGER-HAUS-15-teilig-Set-Geschirr-Kochgeschirr-Topf-Bratpfanne-Kueche-Rose-Gold.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>139.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>BERLINGER HAUS: 15 teilig | Set | Geschirr | Kochgeschirr | Topf | Bratpfanne | Küche | Rose-Gold 15 teiliges Kochgeschirr Set von BERLINGER HAUS Lieben Sie schönes und ansehbares Geschirr oder haben Sie einfach gerne Besuch und Freunde am Tisch? Mit den Töpfen der Copper Metallic Line von BerlingerHaus werden Sie garantiert der Held des Abends sein. Nicht nur das elegante Design, sondern auch durch die perfekte Verarbeitung werden Sie sich in Ihrer Küche und am Tisch mehr als Wohlfühlen. Die neue Linie &quot;ROSE-GOLD&quot; ist mit einer 3-lagigen, mamorierten Antihaft-Oberfläche im Inneren und mit einer Rose-Gold Farbe an den Außenwänden verziert. Ein Turbo Induktionsboden sorgt dafür das die Wärme gleichmäßig verteilt wird, keine Energie verschwendet wird und Lebensmittel nie wieder Anbrennen. Die ergonomischen &quot;Soft-Touch&quot; Griffe mit einer weichen und geschmeidigen Beschichtung haben keinen direkten Kontakt zum Topf und bleiben damit immer angenehm kühl. Thermische Glasdeckel mit Edelstahlgriffen und Öffnungen für überschüssigen Dampf helfen dabei, effizienter und schneller zu kochen. Außderdem sind alle Töpfe PFOA, Blei und Kadium Frei und damit ECO FRIENDLY. Das Material ist Spülmaschienen geeignet und müssen sich somit keine Gedanken machen das Ihr neues Kochtopfset beschädigt wird. Um Platz in der küche zu sparen und bequem lagern zu können habe alle Griffe eine Öse. Material/Farbe: geschmiedetes Aluminium, Glas, Kunststoff i-Rose Metallic Details: 3 Schicht Marmorierung Für alle Herdarten geeignet ( auch Induktion ) ERGONOMISCHER SOFT TOUCH GRIFF TURBO-INDUKTION BASIERT T-GLAS-DECKEL MIT S / S-KNOPF DER KNOCHENRING UND DER DECKENKÖRPERRING SIND AUS EDELSTAHL-MATERIAL AUS 18/10 GESCHIRRSPÜLER - LEICHT ZU REINIGEN! Sparen Sie 35% Energie Elegantes Design ECO FREUNDLICH METALLISCHE AUSSENFARBE PFOA Frei Lieferumfang: Tiefe Pfanne 24 × 6,5 cm Bratpfanne 28 × 5,2 cm Topf mit Deckel 20 × 10 cm Topf mit Deckel 24 x 12 cm Topf mit Deckel 28 × 12,5 cm Kasserolle mit Deckel 16 × 8,5 cm 3 Stück schwarz-braune Küchenutensilien 2 Stk. Schwarze Untersetzer </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>5999056765917</g:gtin>
                <g:mpn>BH/1224N-2</g:mpn>
                <g:brand>Berlinger Haus</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/berlinger_haus_rose.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/berlinger_haus.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/berlinger_496.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/berlinger.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>9.74</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 32 (8854936)-->
                            <entry>
                <id>393</id>
                <title>SMAK Kabelloser Crepés-Maker: Bliniza | Crepe Maker | Pfannkuchen | Elektronisch | Blinis | Kabellos | 800 Watt | 20Ø</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Kueche-Haushalt/SMAK-Kabelloser-Crep-s-Maker-Bliniza-Crepe-Maker-Pfannkuchen-Elektronisch-Blinis-Kabellos-800-Watt-20.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>34.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK Kabelloser Crepés-Maker: Bliniza | Crepe Maker | Pfannkuchen | Elektronisch | Blinis | Kabellos | 800 Watt | 20Ø Sie wollen Zeit und Energie Sparen? Mit unserer neuen Bliniza haben Sie die Möglichkeiten ganz einfach dünne Crepes, Pfannkuchen, Blinis oder Eierkuchen zuzubereiten. Auch Neulinge und ungeübte Pfannkuchen-Bäcker bekommen mit unserer SMAK Kabelloser Crepés-Maker den Perfekten Pfannkuchen. Überzeugen Sie sich selbst. In die mitgelieferten Schale, gießen Sie den Tag ein, der SMAK Kabelloser Crepés-Maker erhitzt sich ganz schnell und die Zubereitung kann in wenigen Sekunden beginnen. Eigenschaften: Gleichmäßige Erwärmung der Arbeitsfläche Überhitzungsschutz-System Antihaftbeschichtete Arbeitsplatte Betriebsanzeigeleuchte: Ein/Aus-Schalter, zeigt die erreichte Backtemperatur an Gehäusematerial: hitzebeständiger Kunststoff An- Ausschalter mit Kontrollleuchte schnelle Backzeit in ca. 30 Sekunden ergonomischer und hitzebeständiger Griff Temperatur reguliert sich Automatisch Technische Daten: Leistung: 800 Watt Durchmesser der Arbeitsfläche - 20 cm Stromversorgung: 230 Volt, 50 / 60 Hertz Länge des Strom-Kabels: ca. 70 cm Kabel-Aufwicklung im Boden der Basisstation) Lieferumfang: 1x SMAK Kabelloser Crepés-Maker 1x Basisstation 1x Teigschale 1x Teigspatel 1x Schneebesen 1x Bedienungsanleitung mit Rezepten </description>
                <g:product_type>Kaufbei Küche &amp;amp; Haushalt</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831945</g:gtin>
                <g:mpn>393</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/001_web.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/crepesmaker.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/crepesmaker-7.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/crepesmaker-6.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>1.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 33 (8856544)-->
                            <entry>
                <id>785</id>
                <title>SMAK: Auto Sicherheit Dashcam | Überwachungskamera Videokamera | Mit Frontkamera Rückfahrkamera | Bewegungserkennung Bewegungsmelder Aufzeichnung | Befestigungen mit Halterung | Für alle Smartphones</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung/SMAK-Auto-Sicherheit-Dashcam-Ueberwachungskamera-Videokamera-Mit-Frontkamera-Rueckfahrkamera-Bewegungserkennung-Bewegungsmelder-Aufzeichnung-Befestigungen-mit-Halterung-Fuer-alle-Smartphones.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>84.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK: Auto Sicherheit Dashcam | Überwachungskamera Videokamera | Mit Frontkamera Rückfahrkamera | Bewegungserkennung Bewegungsmelder Aufzeichnung | Befestigungen mit Halterung | Für alle Smartphones Viel Verkehr bedeutet viel Risiko. Gehen Sie auf Nummer sicher und schützen Sie sich selbst und Ihr Auto mit der Smak Auto-Sicherheitskamera. Die Smak Auto-Sicherheitskamera ist nicht nur Multifunktional sonder hat auch eine super Auflösung. Außerdem sind Sie mit der Loop-recording Funktion Rechtlich auf der sicheren Seite. Eine superleichte Schritt-für-Schritt Anleitung macht das installieren zu einem Kinderspiel sowie die Bedienung der Smak Auto-Sicherheitskamera. Das Highlight und was unsere Camera so einzigartig macht ist Ihr 3D Camera-Kopf mit 150 grad view angel. Deshalb ist Sie in der Lage jeden Blickwinkel der Fahrt aufnehmen zu können. GRATIS dazu: eine Micro SD Karte 16 GB bei der Bestellung Details: Automatische Drive Aktivierung mit Batterie HDR = Höchste Bildauflösung Bewegungserkennung 360 grad rotation Überwachungsmodus beim Parkvorgang Ton Aufnahme Unfall Aufzeichnung STVO bewilligt Wifi Datum Kennung GPS-Tracker Sprache wählbar auf russisch oder deutsch App verfügbar für Android &amp; iOS (iPhone) Technische Details: Video Auflösung : 1920 × 1080 HD Foto Auflösung : 4032*3024 JPEG Display : 1,5 inch LCD Batterie : 200 mAh CPU : NTK96658 view Angel : 150 grad memory card : TF card 32GB Aufnahmeschleife : Aus / 1 min. / 3 min. / 5 min. / 10 min. Hohe Auflösung Aufnahme : An / Aus Darstellung : Zoom + / - Variabel Bewegungserkennung : An / Aus Ton Aufnahme : An / Aus Datums Kennung : An / Aus Bewegungs Sensor : Aus / Gering / Mittel / Hohe Sensibilität Parken Aufnahme : An / Aus Wifi : An / Aus Datum + Zeit : Jahr / Monat / Tag Tasten Ton : An / Aus Frequenz : 50Hz / 60 Hz Bildschirmschoner : Aus / 1 min. / 3 min. / 10 min. Zeitverzögertes Ausschalten : Aus / 10 sec. / 20 sec. / 30 sec. Formatieren der Speicherkarte : Alles löschen / löschen stornieren Löschen der Einstellungen : Zurück zu Werkseinstellungen Version : K6 Lieferumfang: Smak Auto-Sicherheitskamera USB-Kabel mit Auto-Ladegerät (3,5 Meter lang) Montagehalterung mit 3M Klebeband GPS-Tracker Bedienungsanleitung 16GB Micro SD-Karte EAN- 4260404830733</description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404830979</g:gtin>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/dashcam-01.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/785_gratis_02.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/dashcam-04.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/dashcam-02.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>0.6</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 34 (8858240)-->
                            <entry>
                <id>196</id>
                <title>SMAK Hochglanz SET: Versiegelung | Hochglanz | SET | Regen Abweiser | Politur | Auto | Motorrad | Leder | Kunststoff | Reiniger | Lotuseffekt</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Garten/Freizeit/Angebote/SMAK-Hochglanz-SET-Versiegelung-Hochglanz-SET-Regen-Abweiser-Politur-Auto-Motorrad-Leder-Kunststoff-Reiniger-Lotuseffekt.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>39.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK-Lacksatz. Superglanz Autopolitur-Lack Lotus-ähnlich ungeschliffen Für natürliche Mehrschichtfarben und Keramiken Superglanz Absolut resistent gegen Stöße, Kratzer und Autowaschanlagen. Hat UV-Schutz. Geeignet für: Autos, Boote, Wohnwagen, Motorräder, können in der Industrie, bei Hobbys und im Haushalt eingesetzt werden SMAK-Regenabweiser Auto: klare Sicht im Regen ohne Scheibenwischer, ideal für Helmvisiere Innenbereich: Fliesen, Spiegel, Keramik, Wintergärten, doppelverglaste Fenster usw. Wasser- und schlickabweisend SMAK-Reagenzien aus Leder und Kunststoff Geeignet für: Ledermöbel Handtaschen Leder Kunststoffmaterial Leder-Innenausstattung Kann zum Reiten verwendet werden. MADE IN GERMANY Lieferumfang: 2 SMAK-Hochglanzversieglung 1 SMAK-Regenabweiser 1 SMAK-Reaktivator aus Leder und Kunststoff 2 Tücher aus Filzgewebe SMAK </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831297</g:gtin>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/smak_hochglanz_set.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/hochglanz_versiegelung1.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/regen_abweiserhochglanz.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/leder-kunfststoff-reaktivierer.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>4</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 35 (8860112)-->
                            <entry>
                <id>980</id>
                <title>BEM: Speck-Set - Alle Sorten: Speck I Hausmacherart I Traditionelle Art I Ost-Spezialitäten I Geräuchert I Kalt geräuchert I Gepökelt</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Lebensmittel/Frisch-Kuehlkost/Fleisch-und-Wurst/BEM-Speck-Set-Alle-Sorten-Speck-I-Hausmacherart-I-Traditionelle-Art-I-Ost-Spezialitaeten-I-Geraeuchert-I-Kalt-geraeuchert-I-Gepoekelt.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>24.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>BEM: Speck-Set - Alle Sorten: Speck I Hausmacherart I Traditionelle Art I Ost-Spezialitäten I Geräuchert I Kalt geräuchert I Gepökelt Aufgrund der Freilandhaltung der Tiere und nicht der Industrielle Fleisch Verarbeitung, wird das Fleisch von Menschen geschnitten und verarbeitet. Bei Bestellungen von Gewichtsartikel kann das Gewicht pro Stück von der angegebenen Menge etwas abweichen. Das Gesamtgewicht der Sendung enthält aber die angegeben Menge (1800g). Wurst und Fleischspezialitäten hergestellt nach traditioneller Art. Genau so, wie man es von Früher kennt! Unsere Ware wird speziell für uns in den ehemaligen Sowjetrepubliken hergestellt streng nach der altbewährten Rezeptur. Nur beste und ausgewählte Zutaten! Lassen Sie es sich schmecken! BEM: Speck vom Fass &quot;Bochkovoe&quot; ca. 300g Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 563 kcal / 2365 kj Brennwert Fett 2365 kj 60 g darunter gesättigte Fettsäuren 24 g Kohlenhydrate 1 g davon Zucker 1 g Protein 8 g Salz 15,6 g BEM: Speck Belorusskoe mit Pfeffer ca. 300g Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 191 kcal / 796 kj Brennwert Fett 796 kj 13,3 g darunter gesättigte Fettsäuren 5,2 g Kohlenhydrate 0,4 g davon Zucker 0,2 g Protein 17,4 g Salz 0,1 g BEM: Speck über Holz geräuchert ca. 300g Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 668 kcal / 2792 kj Brennwert Fett 2792 kj 70,4 g darunter gesättigte Fettsäuren 28,5 g Kohlenhydrate 0 g davon Zucker 0 g Protein 8,6 g Salz 2,2 g BEM: Speck Ungarische art mit Paprika ca. 300g Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 728 kcal / 2989 kj Brennwert Fett 2989 kj 90 g darunter gesättigte Fettsäuren 32 g Kohlenhydrate 0 g davon Zucker 0 g Protein 1,25 g Salz 2,2 g Aufbewahrung: Bei Lagerung von 0°C bis max. +6°C mindestens bis 40 Tage ab Bestelldatum haltbar. Nach dem Öffnen bei einer Temperatur von 0°C bis +6°C aufbewahren und innerhalb von 48 Stunden verzehren. Lieferumfang: 2 x BEM: Speck vom Fass &quot;Bochkovoe&quot; ca. 300g 1 x BEM: Speck Belorusskoe mit Pfeffer ca. 300g 2 x BEM: Speck über Holz geräuchert ca. 300g 1 x BEM: Speck Ungarische art mit Paprika ca. 300g </description>
                <g:product_type>Kaufbei Lebensmittel &gt; Frisch &amp;amp; Kühlkost  &gt; Fleisch und Wurst</g:product_type>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/set1.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/set3-4kopie.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/set3kopie.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/set3-6kopie.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DK</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (54,66 EUR) (IBF) </g:service>
                                    <g:price>54.66 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>UPS Standart 0-10 KG (IBF)</g:service>
                                    <g:price>14.98 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>2</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 36 (8853832)-->
                            <entry>
                <id>981</id>
                <title>BEM: Wurst I Feinkost I Kennenlernen Mix-Set I Speck I Ungarisch I Pfeffer I Knoblauch I Würzig I Krakauer I Servelat I Leberwurst I Salami I SET Inhalt ca. 2720g</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Kaufbei-Lebensmittel/Frisch-Kuehlkost/Fleisch-und-Wurst/BEM-Wurst-I-Feinkost-I-Kennenlernen-Mix-Set-I-Speck-I-Ungarisch-I-Pfeffer-I-Knoblauch-I-Wuerzig-I-Krakauer-I-Servelat-I-Leberwurst-I-Salami-I-SET-Inhalt-ca-2720g.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>34.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>BEM: Wurst I Feinkost I Kennenlernen Mix-Set I Speck I Ungarisch I Pfeffer I Knoblauch I Würzig I Krakauer I Servelat I Leberwurst I Salami I SET Inhalt ca. 2720g Wurst und Fleischspezialitäten hergestellt nach traditioneller Art. Genau so, wie man es von Früher kennt! Unsere Ware wird speziell für uns in den ehemaligen Sowjetrepubliken hergestellt streng nach der altbewährten Rezeptur. Nur beste und ausgewählte Zutaten! Lassen Sie es sich schmecken! BEM: Leberwurst hausmacherart 460g​ Zutaten / Durchschnittliche Nährwerte je 100g nach Art des Hauses. Zutaten: Schweinefleisch (54%) Trinkwasser, Schweineleber (11%), Schweineherz Schwarte, Zwiebeln, jodiertes Speisesalz, Gewürze Knoblauch, Emulgator E471, E472c, Geschmacksverstärker Natriumglutamat Brennwert 1351kj/323kcal Fett 27,8g, davon gesättigte Fettsäuren 9,88g Kohlehydrate 1,34g, davon Zucker 0,56g Eiweiß 17,5g; Salz 1,64g Es können Spuren von Milch vorkommen BEM: Brühwurst Doktorskaja Premium 600g​ Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 230 kcal / 953 kj Brennwert Fett 953 kj 20 g darunter gesättigte Fettsäuren 8,3 g Kohlenhydrate 0,5 g davon Zucker 0,5 g Protein 12 g Salz 1,7 g BEM: Wurst Lübitelskaja 350g Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 251 kcal / 1057 kj Brennwert Fett 1057 kj 25,9 g darunter gesättigte Fettsäuren 11,4 g Kohlenhydrate 0,8 g davon Zucker 0,5 g Eiweiß 11 g Salz 1,9 g BEM: Salami kalt geräuchert 350g Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 289 kcal /1196 kj Brennwert Fett 1196 kj 25,8g darunter gesättigte Fettsäuren 8,9 g Kohlenhydrate 0,7 g davon Zucker 0,6 g Protein 13,5 g Salz 2,38 g BEM: Speck Belorusskoe mit Pfeffer 300 g​ Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 191 kcal / 796 kJ Brennwert Fett 796 kj 13,3 g darunter gesättigte Fettsäuren 5,2 g Kohlenhydrate 0,4 g davon Zucker 0,2 g Protein 17,4 g Salz 0,1 g BEM: Wurst Ukrainskaja 300 g Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 231 kcal / 959 kj Brennwert Fett 959 kj 18 g darunter gesättigte Fettsäuren 7 g Kohlenhydrate 2,7 g davon Zucker 0,6 g Protein 14 g Salz 2,3 g BEM: Brühwurst Krakauer 360g​ Nährwerttabelle: 100 g enthält: Energiewert von 341 kcal / 1411 kj Brennwert Fett 1411 kj 30,6 g darunter gesättigte Fettsäuren 11,3 g Kohlenhydrate 3,7 g davon Zucker 0,3 g Protein 12,7 g Salz 2,39 g Aufbewahrung: Bei Lagerung von 0°C bis max. +6°C mindestens bis 30 Tage ab Bestelldatum haltbar. Nach dem Öffnen bei einer Temperatur von 0°C bis +6°C aufbewahren und innerhalb von 48 Stunden verzehren. Lieferumfang: 1 x BEM: Leberwurst hausmacherart 460g 1 x BEM: Brühwurst Doktorskaja Premium 600g 1 x BEM: Wurst Lübitelskaja 350g 1 x BEM: Salami kalt geräuchert 350g 1 x BEM: Belorusskoe mit Pfeffer ca. 300g 1 x BEM: Wurst Ukrainskaja ca. 300g 1 x BEM: Brühwurst Krakauer 360g </description>
                <g:product_type>Kaufbei Lebensmittel &gt; Frisch &amp;amp; Kühlkost  &gt; Fleisch und Wurst</g:product_type>
                <g:gtin>2612596004003</g:gtin>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/set2.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/set3-2.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/set1.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/set12.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DK</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (54,66 EUR) (IBF) </g:service>
                                    <g:price>54.66 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>UPS Standart 0-10 KG (IBF)</g:service>
                                    <g:price>14.98 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>UPS Express Saver 20-70 KG (IBF)</g:service>
                                    <g:price>15.44 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>4</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 37 (8870048)-->
                            <entry>
                <id>70134998-1</id>
                <title>SMAK Elektrischer Nussbäcker - 12 Stück</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Haus-Garten/Haus-Elektrogeraete/SMAK-Elektrischer-Nussbaecker-12-Stueck.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>24.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>Elektrischer Nussbäcker für Himmlisch leckere Oreschki (Zaubernüsse) Details: Schwarz Antihaftbeschichtung nicht erhitzbare Griffe Netzkontrollleuchte Lock-Verriegelung Anti-Rutsch-Füße Hitzebeständiger Kunststoff Technische Daten: Produkttyp: Waffeleisen Maximale Leistung: 750 Watt Eingangsspannung: 220 - 240 V Nennfrequenz: 50/60 Hz Gehäusematerial: Kunststoff/Blende aus gebürstetem Edelstahl </description>
                <g:product_type>Kulinarisches</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831600</g:gtin>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/orehi_12.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>1.5</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>70134998</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 39 (8923016)-->
                            <entry>
                <id>70134998-2</id>
                <title>SMAK Elektrischer Nussbäcker - 24 Stück</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Haus-Garten/Haus-Elektrogeraete/SMAK-Elektrischer-Nussbaecker-24-Stueck.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>39.98 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>out of stock</g:availability>
                <description>Elektrischer Nussbäcker für Himmlisch leckere Oreschki (Zaubernüsse) Details: Schwarz Antihaftbeschichtung nicht erhitzbare Griffe Netzkontrollleuchte Lock-Verriegelung Anti-Rutsch-Füße Hitzebeständiger Kunststoff Technische Daten: Produkttyp: Waffeleisen Maximale Leistung: 1400 Watt Eingangsspannung: 220 - 240 V Nennfrequenz: 50/60 Hz Gehäusematerial: Kunststoff/Blende aus gebürstetem Edelstahl </description>
                <g:product_type>Kulinarisches</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831594</g:gtin>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/orehi_24.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>2</g:shipping_weight>
                <g:item_group_id>70134998</g:item_group_id>
                </entry><!-- 0: 40 (8923496)-->
                            <entry>
                <id>404</id>
                <title>SMAK RoboFit: Vibrationsplatte Fitnessstation | Vibration-Trainings-Gerät | Bauch Beine Po | Vitaplate SE by effektiver Vibrationstrainer | Große Trainings-Fläche | Display Fernbedienung | Ganzkörper- &amp;amp; Balance-Training</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung/SMAK-RoboFit-Vibrationsplatte-Fitnessstation-Vibration-Trainings-Geraet-Bauch-Beine-Po-Vitaplate-SE-by-effektiver-Vibrationstrainer-Grosse-Trainings-Flaeche-Display-Fernbedienung-Ganzkoerper-Balance-Training.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>199.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description>SMAK RoboFit: Vibrationsplatte Fitnessstation | Vibration-Trainings-Gerät | Bauch Beine Po | Vitaplate SE by effektiver Vibrationstrainer | Große Trainings-Fläche | Display Fernbedienung | Ganzkörper- &amp; Balance-Training Es dient zur gelenkschonenden und fast lautlosen Fitness durch Vibration mit einer Frequenz von ca. 3,5 bis 9 Hz. Diesen Fitnesstrainer der Zukunft können Sie problemlos in der gewohnten Umgebung, z.B. Ihrem eigenen Wohnzimmer oder Fitnessraum benutzen. Effekte, die durch die Benutzung der Vibrationsplatte erreicht werden können. Vorteile: Steigerung der Muskelkraft und der Beweglichkeit Verbesserung der Koordination und der Motorik können erreicht werden Steigerung der Blutzirkulation und Anhebung des Stoffwechsels sind zu erwarten Stärkung des Bindegewebes und Erhöhung der Knochendichte sind zu erwarten Reduzierung des Körperfettanteils und Cellulitis können durch regelmäßiges Training erreicht werden Die Intensität des Trainings kann mittels einer Fernbedienung in 20 Stufen individuell eingestellt werden Technische Daten: Leistung: 300 W Eingangsspannung : AC 220-240V / 50/60 Hz Amplitude : 0-14mm Frequenz : 3,5 - 9,0 Hz Maximale Belastung der Vibrationsplatte bis 130 KG 3 Auto und 1 manuelles Programm Gewicht der Vibrationsplatte ca. 12 KG Aktive Trainingsfläche 64 x 33 cm Bedienungsdisplay Lieferumfang: ROBOFIT Kompakt Fitness-Vibrationsplatte </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:gtin>4260404831105</g:gtin>
                <g:mpn>70585</g:mpn>
                <g:brand>Smak</g:brand>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/404_vibrationsplatte_01.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/404_vibrationsplatte_02.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/404_vibrationsplatte_05.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/404_vibrationsplatte_06.jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LY</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 10,001kg - 15kg - (57,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>57 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BD</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 10,001kg - 15kg - (95,50 EUR</g:service>
                                    <g:price>95.5 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>GR</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 10,001kg - 15kg - (18,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>BI</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 10,001kg - 15kg - (128,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>128 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>UA</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 10,001kg - 15kg - (32,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>32 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>12</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 41 (8923304)-->
                            <entry>
                <id>579</id>
                <title>RevmoFit Wärmegel 3er Set</title>
                <link href="https://www.kaufbei.tv/Aus-unserer-TV-Werbung-oxid/RevmoFit-Waermegel-3er-Set.html?force_sid=ed77dc4ce2111d6acbdc00dbab9efd3b"/>
                <g:price>59.99 EUR</g:price>
                <g:condition>new</g:condition>
                <g:availability>in stock</g:availability>
                <description> WÄRMEGEL REVMOFIT. 2 in 1 - WÄRME UND ENTSPANNUNG. Rückenschmerzen sind ein häufiger Begleiter eines modernen Lebensstils. Bewegungsmangel, längerer Aufenthalt in einer unbequemen Position oder frühere Verletzungen gehen zwangsläufig mit chronischen Schmerzen einher. Außerdem ist niemand vor häuslichen Verletzungen, Verstauchungen des unteren Rückens, des Nackens usw. gefeit. Viele von uns leiden auch an Osteochondrose, Rheuma oder Radikulitis, deren Schmerzen besonders akut sind. Wenn dies geschieht, ist das erste, wonach eine Person strebt, schmerzhafte Empfindungen mit Hilfe des einen oder anderen Mittels loszuwerden. Gel REVMOFIT bezieht sich nur auf ein solches Werkzeug, was preislich erschwinglich und einfach zu bedienen sei. REVMOFIT ist sehr effektiv, insbesondere wenn Sie solche Symptome schnell beseitigen müssen, und kann sowohl unabhängig als auch in einem umfassenden Therapieprogramm angewendet werden. Muskelschmerzen am Nacken oder Rücken schränken Ihre Bewegungen und ein erfülltes Leben ein ... Vielleicht haben Sie viele Cremes und Salben ausprobiert ... aber wenn Sie diese Zeilen lesen, haben diese Ihnen nicht geholfen ... REVMOFIT ist ein universelles Gel für die Rücken- und Nackenmuskulatur und hat eine lang anhaltende wärmende Wirkung. Im Gegensatz zu ähnlichen Produkten enthält das Medikament keine schädlichen Substanzen und kann für eine lange Zeit verwendet werden. Die Hauptbestandteile des REVMOFIT-Gels sind ein hoher Anteil an Alkohol und pflanzlichen Bestandteilen*, die für den &quot;heißen Effekt&quot; verantwortlich sind. Warum REVMOFIT? wirksames Mittel in einer großen Dosierung - 500 ml Deutsche Qualität bis zur eine Stunde, lange wärmende Wirkung fettet nicht und zieht schnell ein Muskel- und Sport-Gele sind als Salben viel wirksamer. Ein höherer Anteil an Alkohol sorgt bei der Anwendung eines Muskel-Gels für eine bessere und schnellere Durchdringung der Haut. Dies stellte schon vor einigen Jahren das Magazin Bild der Wissenschaft (Ausgabe 03/11) anhand von zahlreichen Tests fest. Seitdem werden Gels dieser Art zunehmend bevorzugt. Das Muskel-Gel REVMOFIT enthält dabei viele natürliche Wirkstoffe, die Durchblutung fördern und schmerzlindernde Eigenschaften aufweisen. Das Muskel-Gel besitzt damit eine gut balancierte Mischung aus effektiven, muskelentspannenden und pflegenden Inhaltsstoffen. REVMOFIT ist ein Gel mit extra-starker Wirkung! Bitte beachten: das REVMOFIT WÄRMEGEL mit seiner sehr starken Wirkung ist für die wärmende Körperpflege gedacht. Deswegen sollen Sie hier immer auf die richtige Dosierung achten! Das Produkt bitte nur von Außen auf die Haut auftragen und leicht einmassieren. Kontakt mit den Augen unbedingt vermeiden. Die Hände nach der Verwendung abwaschen. ZUSAMMENSETZUNG: Aqua, Alcohol Denat., Propylene Glycol, PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Camphor, Menthol, Melissa Officinalis Leaf Extract, Foeniculum Vulgare Seed Extract, Aesculus Hippocastanum Seed Extract, Chamomilla Recutita Flower Extract, Achillea Millefolium Extract, Humulus Lupulus Cone Extract, Sodium Carbomer, Glucose, Potassium Sorbate, Lactic Acid, Sodium Benzoate, Ethylhexylglycerin, Sodium Hydroxide, Sorbitol, Trideceth-9, Valeriana Officinalis Rhizome/Root Extract, Vanillyl Butyl Ether, Vitis Vinifera Leaf Extract, Citric Acid, Phenoxyethanol, CI 16255, Arnica Montana Flower Extract Lieferumfang: 3 Dosen je 500ml RevmoFit Wärmegel GRATIS Rücken-Massagerollband </description>
                <g:product_type>Aus unserer TV Werbung</g:product_type>
                <g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/1/revmofit.jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/2/2(2).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/3/3(2).jpg</g:image_link>
                <g:image_link>https://www.kaufbei.tv/out/pictures/master/product/4/4(2).jpg</g:image_link>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>DHL Paket Inland bis 31,5 kg - (5,90 EUR)</g:service>
                                    <g:price>5.9 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>MK</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z3 (NON-EU) von 0,001kg - 10kg - (24,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>24 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>IL</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z4 von 0,001kg - 10kg - (45,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>45 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>FR</g:country>
                                    <g:service>DHL Europaket Zone 1</g:service>
                                    <g:price>18 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>VE</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z6 von 0,001kg - 10kg - (94,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>94 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>LV</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z1+Z2+Z3 (EU) von 0,001kg bis 10kg - (17.85 EUR)</g:service>
                                    <g:price>17.85 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>OM</g:country>
                                    <g:service>DHL WELTPAKET Premium Z5 von 0,001kg - 10kg - (71,00 EUR)</g:service>
                                    <g:price>71 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                                  <g:shipping>
                                    <g:country>DE</g:country>
                                    <g:service>Selbstabholung</g:service>
                                    <g:price>0 EUR</g:price>
                                  </g:shipping>
                <g:shipping_weight>1.5</g:shipping_weight>
                </entry><!-- 0: 42 (8914712)-->
            </feed>